(海軍)STU48 宣傳推廣區 #2~~ 祝1期生初披1周年/ 陸上公演第2回合/ 船劇場準備中

STU48是日本女子偶像團體AKB48在日本國內的第6個姊妹團體，於2017年5月開始活動，預計將在日本西部的瀨戶內地方以船上劇場形式進行活動。團名源自「瀨戶內」的羅馬拼音「SeToUchi」

Q&A
1,STU48是什麼?
STU48是48集團中首次以超過一個城市做為根據地的姊妹團，成員編成：
第一期成員共31人(3人已畢業)+選秀研究生共5人+隊長岡田奈奈
(指原莉乃已於17年12月辭退)

2,有咩好歌可聽?
《瀨戶內之聲》

1st Single - 《暗闇》

媒體 (近期常連電視/電台節目)

「STU48 イ申テレビ」
毎週日曜 20:30〜21:00

「STU48のせとライク」
毎週水曜 21:54〜22:00

「TSSプライムフライデー」内コーナー
「STU48のおでかけ♪天気予報」
毎週金曜 16時47分～17時53分

「せとチャレ！STU48」
毎週土曜 0:35～0:45

「STU48の瀬戸内の胸の内」
毎週土曜 12:00〜12:55

「STU48のちりめんパーティー」
毎週土曜 23:00～23:30

「STU↗︎でんつ!」

「STU48のがんばりまSU!」
毎月最終火曜 0:25 - 0:55

◆5月神戸公演
5月18日（金）18:00 開場 / 18:30 開演
5月19日（土）
【昼公演】 13:00 開場 / 13:30 開演
【夜公演】 17:00 開場 / 17:30 開演
5月20日（日）
【昼公演】 13:00 開場 / 13:30 開演
【夜公演】 17:00 開場 / 17:30 開演

◆5月愛媛公演
5月22日（火）・23日（水）・24日（木）
全公演 18:00開場 / 18:30開演

◆5月・6月香川公演
5月30日（水） 17:30 開場 / 18:00 開演
5月31日（木）・6月1日（金） 18:00 開場 / 18:30 開演

◆6月岡山公演
6月 6日（水）・7日（木）・8日（金）
全公演 18:00 開場 / 18:30 開演

◆6月山口公演
6月27日（水）・28日（木）・29日（金）
全公演 18:00 開場 / 18:30 開演

前POST

攞d舊圖推下新post先

LM

push下先

又試成版都係STU

有人幫我開咗第二回同改埋個temp

唔該哂,巴打

佢係甲斐心愛？？

留名先

突然間咁成熟

千穗美月一齊開
笑到仆街

以後留長髮有潛質
但要講野都變淑女先

ＳＴＵ石田みなみ／指の長さは宇宙人並み

指の長さは宇宙人並みです。よく中学生に見えると言われますが、今年２０歳の大人メンバーです。記憶力には自信があって、ファンの人の名前と顔を比較的早く覚えることができます。アニメが大好きで、ガンダムＵＣなど、いろんなジャンルを見ています。デビュー曲「暗闇」のＭＶ撮影で演技に初挑戦して、演技やお芝居することの楽しさに気づきました。

ＳＴＵの中でもまだ私は目立たない存在ですが、総選挙は大器晩成という思いで臨みたいと思っています。目標は１００位以内です。ランクインして、ＳＴＵにも「みなみ」がいるんだぞ、ということをたくさんの方に知ってほしいし、自分の存在や位置を強固にしたい。大成するためにも誠心誠意、頑張ります。

ＳＴＵ溝口亜以子／アルパカみたいな癒やしキャラ

初めての総選挙なので、まずは皆さんに私のことを知ってもらいたいと思います。身長は１６６センチ。癒やしキャラと言われるので、自分を動物にたとえるならアルパカだと思います。特技はけん玉で、誰にも負けない自信があります。

ドラフト会議本番はドキドキしました。そこで私の運命が決まるわけですから。合宿では成長できたという実感があります。もともとダンスは大好きなんですが、ダンスも歌も本格的に教えていただいたのは、あの時が初めてでした。初めての握手会はとっても楽しかったです。ファンの皆さんと交流できてものすごく感激しました。

初めてづくしなので、まずは１００位を目標にしたいと思います。

ＳＴＵ佐野遥／１人でいられない ウサギみたい

食べることが大好きで、料理が得意です。洋服が大好きなので、毎日違うコーディネートをしています。前歯が大きくて、１人で長時間、いることができません。ウサギみたいですよね。

瀬戸内７県ツアーでライブをたくさんしたのが初めてで、パフォーマンスのことを考える時間が増えました。デビュー曲「暗闇」のテレビ収録では、今まで自分が見ていた番組で披露できて感動しました。握手会での神対応では負けません。１月の単独コンサートは大きな会場でＳＴＵ４８だけでライブをしたのが初めてで、感動したし、楽しかったです。

目標は１００位以内です。ＳＴＵ４８も私自身も、まだ知られていないと思いますが、たくさんの方に好きになってもらえるように、キセキを信じます。

ＳＴＵ森香穂／かほたる、ときどき悪たる

総選挙ではなんとかランクインして、ＳＴＵ４８のためにも力をつけたいと思います。目標は１００位以内です。

アニメが好きで、録画チェックは欠かせません。お笑いも大好きです。テレビで見るのも勉強だと思っています。だから、バラエティー番組に出させていただいたときは、全体を見て話すタイミングやカメラさんとのコミュニケーションをずっと気にして、一生懸命に勉強しました。

グラビア撮影でもポージングを自分なりに工夫しました。コンサートでは、ダンスの見せ方やファンとの交流を楽しむ余裕ができたと思います。

自分を動物にたとえるなら、クリオネですかね。普段は普通にしていますけど、ときどきちょっと「かほたる」じゃなくて「悪たる」になるので（笑い）。

情侶裝

花音單野而家5ch炎上啦

有無link

咁都關花音事?

咁樣影到成個情侶咁實比人炎上

花音好女仔黎

唔貼link啦
STU本po同花音個po都有人講
另外有個獨立po就好詳細咁爭拗緊
不過個po燒埋ゆみりん同楓

楓妹個d幾年前都睇過啦
佢仲講過唔想做idol添

果D好似係入團之前的相

d日本死宅就係咁麻煩
佢地要既idol唔只係現今要清白
而係入團前都要清白
如果唔係當年指原就唔會咁大單啦

呢張又有少少過咗火嘅

之前無咩點上過2ch
想問點搵post
淨係見到花音個post
睇唔到有獨立post

其實我覺得冇咩問題
唔係一樣衫 大把mb都會咁影啦
仲要本身花音都係會靠到好埋咁影
我上次自拍都驗證過

講真無見過其他會做咁嘅pose
不過的確最大問題係著一樣衫
睇上去嘅觀感問題

唔係普通大心咋咩

大心pose經常都有mb做
而日本都有人trace到花音兩個月前AKB考試果個event已經著過呢件衫
而佢好似之前係SR講過會著呢件衫去影
而果條友都係影相之前特登走入更衣室換同一件衫
咁就做就左“情侶裝”個效果
日本仔咪借題發揮囉
只可以話
身為idol你又冇可能見到有人特登同你撞衫你就要拒絕同佢影相或者鹽佢
要避免發生咁既case
下次就一係著件全新既衫或者cosplay
最緊要就係事前/SR 唔好自爆將會著咩衫啦

sor我太無知

原來個stu member twitter仲會like其他團d野

其實有個光明正大著“情侶裝“嘅機會嘅
就係你推著生誕T再叫你著去寫真會果陣

STU48_member同STU48_member_應該係唔同account

美月開SR練結他
土路就搶左佢細佬個結仔一路開美月個SR一路扮識彈

而家變左美月彈結他 土路跳舞
HR>love修行>melon juice

睇咗一睇應該無follow錯

咁嘅玩法都有

美月變咗玩土路生咁
random曲跳舞

尋晚佢地跳左咁多首歌

留個名先

好正常ja woo

佢家姐n年前都講過佢細妹溝仔d野

指原個單係入左團啦 跳公演mark左條仔嘛 唔記得係研究生定tb時期個陣

睇到土路生去到野蠻求愛果到呆咗好好笑

唔識yumirin嘅話真係覺得係年下

仆街
頭先花音SR入面有幾個anti特登改名改成著情侶裝果條友個名
然後特登上13名內迫花音讀名

聽完都唔知邊個名係

原來咁多
全部都用同一個頭像

隊野係咪有架船做劇場？

yes
上個月握手會度發表左將會以此船進行改裝
預計今夏完成

p.s. 發覺美月字幕已經好耐冇出過新既熟肉
而家最想佢出呢次船劇場發表既SR

又真係
上一次長d嘅字幕已經係感謝祭
而家全部都係美月sr

今晚美月好靚

STU48 船上劇場の“船名”を募集します！

STU48は、AKB48グループ初の広域アイドルグループとして、
瀬戸内エリアを本拠地とし、「1つの海・７つの県」で活動しています。
この度、『船上劇場』に使用する船が決定し、
皆様から船上劇場の船名を募集することになりました！！
今後、瀬戸内7県を巡り、瀬戸内の魅力を発信していく船の
“名付け親”になりませんか？

＜応募要領＞
応募資格：応募期間中にSTU48 MobileまたはSTU48 Mailにご登録されている方
※1アカウントにつき、一回までご応募いただけます。Mobile会員で複数回ご応募されたい方は複数アカウントご登録ください。
※STU48 Mobile・STU48 Mail両方にご登録の方は、それぞれご応募いただけます。
※STU48 Mail会員の方は複数メンバーご登録の場合も、1アカウントにつき一回のご応募となります。

応募期間：2018年5月11日(金)18時00分〜2018年5月25日(金)23時59分
応募方法：専用応募ページからご応募ください
その他：一度、ご応募された場合、船名案を変更しての再応募はできません。

班Anti 玩左幾日就已經好哂皮
花音個SR回復正常
元氣既花音返返來
但係係咁咳
話說STU班mb真係輪流咁病
Yumirin今晚都因為病而決定唔開SR

玩得耐都無癮
都唔會理佢地

成班人有公演成日一齊
好難唔互相傳染

睇公演直播Yurmirin唔響度通常係矢野或者心愛企佢位，但今日係花音企佢位，應該更加有元氣

SR 係房玩爆谷都算
今次煮埋烏冬

由美子

showroom直播呀媽剪頭髮

stu真係sr團咩都做得出

等睇玩更多新花樣出嚟

Yumirin

之前釣魚殺魚都有

釣魚果個係幾屈機
人地節目嘅企劃最多都係咁
佢sr就做到

等多d mb過左18歲冇左時間限制就仲精彩
而家年輕果班只可以一朝早起身全世界都未訓醒先開到SR
夜晚又因為公演/工作關係無法20:00/22:00前開到
最快就係花音 6月1日就18歲
跟住就係楓妹 10月

ＳＴＵ榊美優／粘土でミニチュアスイーツが趣味

ポニーテールが大好きで、いつもしてるから、馬みたいな私です（笑い）。歌って踊ることが昔から大好きで、粘土でミニチュアスイーツ、ミニチュアパンを作るのが趣味です。瀬戸内７県ツアーでは、岡田奈々さんのお客さんへのアピールの仕方などを見て、表現力の大切さを知りました。ツアーのＭＣでは、どんな風にしたらファンの方が喜んでくれるのか、メンバーと考えました。

総選挙はこの１年がどうだったかを振り返るイベントです。昨年に比べて自分がどのように成長しているか考える、いい機会だと思います。目標は１００位以内です。新しく８１～１００位の記念枠が新設されたので、ランクインしたいし、ＳＴＵ４８にこんな子がいると、１人でも多くの方に知ってもらえるような期間にしたいです。

ＳＴＵ峯吉愛梨沙／おでこ出しヘア覚えてね

すぐ分かると思いますので、おでこ出しヘアで覚えてもらいたいと思います。ゆりやんレトリィバァさんのものまねが得意で、まつげにつまようじを乗せることもできます。ポップコーンのように、ポンポン弾ける存在になりたいと思っています。

ＳＨＯＷＲＯＯＭの動画配信を毎日やってきて、この１年でレベルも上がってきたし、フォロワーさんもどんどん増えました。

瀬戸内７県ツアーを通じて、少しずつ成長できた気がします。グループみんなで頑張れたし、「イ申テレビ」に出させていただいたことをきっかけに、瀬戸内の魅力にあらためて触れることができました。総選挙では、１００位以内のランクインを目指します。

明明咳到死死下都仲要開SR

睇到仲有封mail叫人如果唔鐘意佢咳嘅話
入去即刻同佢講戴口罩
仲話唔使問佢身體有冇事
想傾多d其他野
痴線真係
呢個c我服

船長今日做咩響sr舉中指

好似話綠色最好食

福田有隻貓死左

STU第二年都冇自選poster
營運係咪on撚9架

仲衰過上年
上年都叫做有d pose擺下
今年直情直dup公式照就算

ゆみりん52單再販後得返3/36
悲劇

好撚hea

而家日本仔有幾個說法

1. STU營運掉哂d錢落去整隻船，冇budget整poster
2. STU營運為左突顯成團既一致性，所以全部統一風格
3. 密集既schedule (平日一至五陸上公演，六日握手)，令到佢地跟本冇機會去影poster

我比較信係第3多D
總選前夕其中一個最吸引既環節就係睇poster同政見影片
可以了解到唔同成員既個人風格
如果你話要統一風格咪者倒米
況且要統一都可以換個第二個佈景/服裝/pose
而唔係直出公式相

最大機會就係佢地跟本冇時間去影poster
要怪就怪營運排schedule排到太盡
完全冇空間俾成員去做其他野

chara-ani個種抽廁盤方法根本係on9
好似fortune咁逐次比錢 ban晒d走數狗 就唔會咁

佢他好似唔接受外國visa, master卡俾錢，D人想俾錢都俾唔到，被迫空注

唔關事啦 要比錢大把方法
便利店比錢服務 淘寶都有得賣
已經連續幾單有唔同mb受害
就算stu1單都係咁 有場はるるん因爲空注搞到感謝個兩部由有變冇

禾條女

仲以為用最新果批公式照
至少影得靚d
第二年都仲咁真係

ゆみりん切返曬

希望唔好再大量空注啦

兩次再販就切返哂
應該唔會掛

塩井係咁對STU開火

唔多識日文 但就咁睇，stu好似好黑暗wo

燒到我楓妹

講真佢唔提楓ちゃん都覺得只係對運營嘅批評
但而家咁樣講姐係話埋member咁...

唔識日文 有冇大神 講下大概內容

各位好
~新來的

我仲好記得花音在5月8日的第二回showroom配信,十分難過,無法忘記..
到最尾讀人名睇到有點心up

班2CH廢物到昨日為止仲係ANN同公佈選舉海報配信時搞事

想問下點樣可以訂成員的MAIL?
唔係好識日文

睇來你都唔係初接觸48 / STU
以後請多d上來

會員登錄>填自己資料
跟住login>メンバー追加

don’t moon post

點樣付款?

信用卡(クレジットカード)

即係佢比人雪藏所以話營運冇人權
佢咁樣講係咪預咗會退團

大概意思就係

係STU度冇人權冇自由 東京就有自由好多
想返老家都返唔到、營運/經理唔俾佢返去、即使冇野做冇得上公演都唔俾佢返去 (補充1: STU大部分mb都有兩頭家，一個係自己真正屋企，一個係宿舍，宿舍應該係集中係廣島市內，因為7縣交通真係好X麻煩，普通搭船或者搭山陽/四國d普通電車都要一粒鐘一班，就算星期六日握手搭新幹線去東京一程都差唔多要4個鐘，所以大部分成員都會被安排住宿舍，咁樣先可以準確咁編排到成員既行程)

如果俾佢揀兼任or移籍，佢會選擇移籍AKB
先前劇團果時同其他團mb玩得好埋，同楓妹就冇乜交流，懷疑同佢係咪同一個團

如果draft冇人揀既話，都唔想再玩(唔知係咪暗串緊其他draft選唔中之後又再參加48甄選既mb)

去玩劇團果排感覺自己自由好多唔受經理約束
先前彩姐來廣島solocon，本身佢受邀請去睇，但經理因為練習為由唔放人走

日本果邊普遍認為大部分係佢自己問題，走去玩炎上引人注意 (上年爆STU冇戀禁都係佢)

無野做都唔俾返屋企又慘D

我又唔信一個人如果要返屋企
公司係唔俾佢返
土路呢兩個星期冇公演上果幾日都返左屋企玩貓啦
我諗其中一個可能就係佢住果度好山卡啦
山卡啦到一日只有幾班車出入 (日本仲有呢d地方，尤其係中国/四国)
又或者營運一早安排左佢要做d咩做d咩/練習
而佢又無限放大到話營運唔俾返屋企咁

楓妹係神戶公演完都比返屋企啦
雖然佢有錢可以無限搭新幹線

花音炎上showroom follow數增加左2千幾.....
唔知係d anti follow佢定係佢d fans多開acc follow佢

花音係好女仔黎

我每天都看她的showroom
我喜歡看她笑

似乎你係花音推

見Akarin 早兩日都好似返左屋企
Yumirin 上星期仲撚左兩日狗 （雖然好似係山口有活動
利伸 新飯

撚狗個2日好似係有山口公演

咁佢快啲移去本家啦
咦梳無人識你
stu咁好境都想唔撈去本家

一提起呢啲山卡地方啦好想再去個到玩
之後被fd捉左搭6點船睇小豆島天使之路順便朝聖

單野仲有後續 仲以為無野
近排唔得閒睇

大家覺得除左Yumirin 仲有邊個會入圈

就咁睇握手嘅話應該楓ちゃん，hina同地方水啦

睇完d人討論，基本無人撐呢條女，全部叫佢快d走

之前爆完料冷藏左一排，但營運仲有比資源佢，今次又黎炎上......

楓ちゃん 土路生

仲有幾個搞事人,只不過去了其他地方搞事

這是一個謎
去握手真的會投返票俾個位成員??

土路生好謎下
一開始握手賣出2部之後好似無動過

感覺stu fans比別團少很多

如果計總選
第二個最有機會入係千穗
日本果邊普遍都話要衝速報
跟住睇SR follower 數同握手成績既話就係陽菜同楓妹
土路就難D
無論握手定係SR follower數定係7牌分數都係第6～8左右
通常一個新團或者一個新期數生起碼要過左兩年先會有成績
(頭一兩年可能只有一兩個總選入到圈，第二年之後就會有幾個入圍)
STU上年初披唔夠兩個月就總選
當然冇人識啦
今年上半年出左一單，陸上公演同大量新番
雖然係多左人認識
不過都仲叫做好新
有一兩個入到總選已經算交代到啦
下年先係來真

侑果今日初日公演

ＡＫＢ岡田奈々／渡辺麻友さん以来のＡＫＢ１位を

今年は１月に夢だったソロコンサートをやらせていただきました。おかげで、ソロで歌手デビューしたいという大きな夢も定まりました。また、ＳＴＵ４８のキャプテンも任せていただいて、責任感や４８グループへの愛もより一層深まりました。ほかにも、初写真集を出させていただく時には、３万円の美顔器まで買うほど、美容の面にも意識が高まるようになれました。

目標順位は、最初は５位にしていたのですが、やはりＡＫＢとしてもＳＴＵとしても１位を目指すことにしました。憧れだった渡辺麻友さん以来、ＡＫＢは１位が取れていないからこそ、何とかつかみ取りたいです。って強気に言ってても、ガラスのハートなんです。よろしくお願いします。

走左去福田屋企開SR

兩個推一齊配信

呢個男仔好有型

[情報] 第2クール配信決定！STU48瀬戸内7県ツアー～陸上公演 2018～

聽日有得睇
而且30日速報日都有

係showroom直播算啦,
畫面差到死

6月岡山公演

17個人
◯6月7日(木) 開場 18:00/開演 18:30
石田千穂・石田みなみ・磯貝花音・今村美月・岩田陽菜・大谷満理奈・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・田中皓子・谷口茉妃菜・土路生優里・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・三島遥香・薮下楓

15個人
◯6月8日(金) 開場 18:00/開演 18:30
石田千穂・石田みなみ・磯貝花音・市岡愛弓・岩田陽菜・甲斐心愛・信濃宙花・田中皓子・谷口茉妃菜・福田朱里・藤原あずさ・三島遥香・峯吉愛梨沙・森下舞羽・薮下楓

正常16人

◯6月6日(水) 開場 18:00/開演 18:30
石田千穂・石田みなみ・磯貝花音・今村美月・岩田陽菜・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・田中皓子・谷口茉妃菜・土路生優里・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・三島遥香・薮下楓

炎上

官方STU總選政見

千穂點樣帶住咁大隻公仔去拍
満理奈一路講一路移開眼神個樣好正

就快到平時係showroom唔多見的成員會大量出現騙星星的日子

又係釣魚sr

好在stu班女不嬲都咁努力

原以為美月字幕組已經收左皮
結果用左半日時間就整好哂成個 STU總選政見字幕

ＳＴＵ谷口茉妃菜／高校野球愛は負けない

私は歌うこと、演じることが大好きです。それと、高校野球愛は誰にも負けないつもりです。メンバーからは、周りの空気をきれいにする空気清浄器というか、加湿器のような存在だと思ってもらっています。

ＳＴＵ４８の単独コンサートが初めてのステージだったんですが、素直に楽しめました。瀬戸内７県ツアーでは、メンバーみんながそれぞれに頑張り、いろんな思いがあることをあらためて実感しました。握手会では、ファンの方たちから意見をいただき、ずいぶん考えさせられました。

この１年、初めてのこともたくさん経験しました。その成果という意味で、高い壁ですけれど、去年と同じ８０位を目指します。

ＳＴＵ信濃宙花／剣道歴６年で二段に

剣道は８歳の時から６年間続けていて、今は二段です。バレエはできませんが、Ｙ字バランスとパンシェができます。ＳＴＵ４８ｎ１期生オーディションのＳＨＯＷＲＯＯＭ配信の時は、来て下さった皆さんとコミュニケーションをうまくできなかったけれど、今はコメントなどを通して、少しずつ会話ができるようになりました。

普通の中学生でしたが、ドラフト会議でファンの皆さんに選んでいただき、指名された瞬間から、アイドルとしての１歩が進み出したと思います。目標は１００位です。ランクインして、信濃宙花という名前を世界中の１人でも多くの方に知ってもらいたい。そして、たくさんの人に笑顔を届けたいです。

屌你老母ATC話開live又唔開

唔係唔開,
係ファミリー劇場CLUB 廢到爆
入都入唔到

係showroom直播仲好ファミリー劇場CLUB

因為是我

廢到呢

難得放假可以坐係電腦前面
我侑果又有演出
但冇得睇

預左出問題
等過2日下載再看啦

睇到了

又同lawson搞抽獎活動，D相影得好靚

拎左張野睇
獎品好似唔係好吸引

但套浴衣/和服？係拍得幾好睇

得生寫? 隔離ngt/ 46，都有好多類型既獎品wo

隔離團個d要比錢抽
stu唔洗

唔使錢得生寫抽都抵丫
btw你而家係瀨戶內?

獎品係可以響8月佢地錄製番組果陣可以做現場觀眾
不過係咩番組呢？

唔係生寫黎
係lawson 1000yen卡

新番組??
bingo 回歸??

剩係四國lawson搞嘅event應該唔會去到東京咁遠掛

佢寫會埸響中四國地方...

「STU↗︎でんつ!」 ?

咁唔小心

佢尋日d話題有講到總選舉水着surprise
又好似有講腳腳
總選mode全開

舞Q d畫真係可以去玩akb48show

岩啊，畫得唔樣衰都唔準上畫伯節目的

雖然我懷疑之前個d全部專登畫到怪物咁

第一眼睇唔到違和感

今日のんちゃん生日

STU真係好搏
SR活動一開始
就算公演之前都照開
不過今年個賽制
如果要SR選拔就者係差唔多要犧牲總選咁滯

尋日出完SKE mail app
今日到STU出

唔轉啦

收mail方便過down多過apps嚟睇

用mail平D同埋電腦都有得睇
如果唔係SKE要手機mail AC限定的話我都唔會用apps
STU唔使手機mail AC
所以我都係繼續用返mail

總選公約，自翻，可能會翻錯

石田 千穂
踩單車由廣島西到廣島東再出遊記

石田 みなみ
參加馬拉松

磯貝 花音
製作暗黑料理

市岡 愛弓
食足1kg咖哩，食唔哂唔走人

今村 美月
製作はっさく大福既主題曲，去はっさく屋邊sell大福邊表演歌曲
詳細：

岩田 陽菜
從蜂巢度採蜂蜜

大谷 満理奈
一日之內唔dup低頭

甲斐 心愛
握手會期間變成カープ坊や

門田 桃奈
SR內利用愛媛盛產既蜜柑製作料理

門脇 実優菜
畫哂STU咁多位成員並開畫展

榊 美優
四國遍路之旅

佐野 遥
由飯選出一首歌，SR內表演

塩井 日奈子
用英文表演一部分羅密歐與茱麗葉

新谷 野々花
表演雜技拋波，不過係用海膽殼

菅原 早記
船劇場上釣魚配信

瀧野 由美子
街頭Saxophone表演

田中 皓子
徒步走しまなみ海道

續

谷口 茉妃菜
同飯玩接波玩足12小時

土路生 優里
製作暗黑料理

兵頭 葵
披露自己作曲作詞既歌

福田 朱里
自駕船橫跨瀨戶內海

藤原 あずさ
利用西瓜種子挑戰健力士

三島 遥香
劈100塊瓦片

峯吉 愛梨沙
握手會內製作爆谷

森 香穂
巡回香川所有烏冬鋪

森下 舞羽
介紹山口其中48樣名物

矢野 帆夏
駕船穿梭瀨戶內無人島3日

薮下 楓
考鏟車車牌

沖 侑果
用10000円周遊7縣

信濃 宙花
劈砍1000次

中村 舞
SR表演一曲芭蕾

溝口 亜以子
展開瀨戶內貓島之旅，同貓影1000張相並作成相簿

由良 朱合
登山

岡田 奈々
由第七開始得到第幾名就改第幾名既名

多謝巴打翻譯 最想睇整暗黑料理同愛弓大胃王挑戰

btw奈奈船長個個係咩意思

我都睇唔明特登去睇，笑死
如果攞第一，改名岡田一
二就岡田二

有兩個自己揸船
想睇のんちゃん點樣用海膽殼玩拋接球
但無咩可能

心愛同楓妹都幾高追求wo

楓妹寫38位係因為家姐最高都係得39位

今日先開始訂mail
d圖得30幾kb係stu mail個system廢定成員問題
本部d圖而家都100幾

SR event第二日
平時已經好落力開SR既STU mb而家更加落力
有幾個今日已經開左3~4次
而家頭16名有6個係STU
我諗最後應該會有4~5個入到選拔

點訂mail?

到會員登錄
有creditcard比錢同果三間通信公司比錢嘅選項
之後填返d勁簡單嘅野
或者down個apps版
好似係用google play/app store比錢

今日土路生計埋開左8次SR
其他STU成員都平均開左3~4次

幾分鐘之前開第9次

睇完歐聯 直落睇福田b SR

長髮心愛

美月唱K配信，唱歌好聽

正啊喂

好辛苦
一部電腦睇緊土路煮野食+美月唱K+楓妹玩貓
另一部電腦睇緊亻申TV

講真係正，但諗起把聲即刻

磯貝花音和門脇実優菜應該會跌出前16..
時間限制,不可能的任務

轉貼

2018年5月24日17:00 〜 2018年5月27日

2位 福田朱里 1735分配信 28時間55分 6,576,964 pt
4位 石田千穂 1280分配信 21時間20分 3,711,207 pt
6位 今村美月 1145分配信 19時間05分 3,252,602 pt
9位 森香穂 1977分配信 32時間57分 2,682,726 pt
10位 中村舞 1132分配信 18時間52分 2,299,731 pt
11位 佐野遥 1616分配信 26時間56分 2,137,529 pt
12位 磯貝花音 676分配信 11時間16分 1,975,844 pt
14位 沖侑果 693分配信 11時間33分 1,883,264 pt
16位 門脇実優菜 994分配信 16時間34分 1,677,013 pt
17位 土路生優里 1126分配信 19時間14分 1,650,589 pt

NGT個2條友係咪無野做，點解咁痴線

無野做

中井りか
28:00
中村歩加
35:51
福田朱里
34:16
森香穂
39:10
佐野遥
32:11

晒咁多精神時間為拍一個mv
大西好似唔同佢地癲了,只係開左7個鐘

NGT果兩個咁勁最主要原因係得佢地兩個想玩
成個團既箱推都集中哂佢地兩個度
唔似得STU個個都想入前16

STU今日好似好多人都有工作
已經冇早兩日開得咁密

瀧野係咪都想入?
這幾天咁早開sr
無必要吧,咁都要同自己成員爭

福田係集反ngt和中井票

丟了1000個護身符俾花音,
雖然知道都係倒錢落海,但都好happy

Yumirin係冇可能追到上來啦佢本身都好忙
同埋而家都冇人掉符俾佢
可能d飯留緊子彈衝總選

已經關左房
好明顯係唔玩呢個玩命企劃

這個爛企劃令成員及fans身心疲累,
只有showroom及aks營運躺著笑

發現楓妹獲pt數好似好弱
平時sr視聽者都唔少人ga wo
很奇怪
同nmb成員同一命運?

佢開SR時間比其他mb少好多

我知她開很少,
我見她開一小時或以上的的時段,觀看人數和她獲得的pt都好像有差
d人唔課金?

明知佢唔會入到 仲掉咁多比佢做乜
要佢日日開幾次sr 我都覺佢頂唔住

1000？
太小兒科啦

而家睇到土路間SR同實際時間相差左10秒
唔怪得玩7並撞極都撞唔入

一定會有時間差

1000分真係平時掉隻公仔都冇左

又用這招衝分...
nmb堀詩音

素顏都幾正WO btw 隊友課金支持?

今日福田仲開talk 教人儲星一日射3次500星

投票開始了

今年選舉係咪都幾絕望下??

【AKB48 52nd「Teacher Teacher」】
★再々販3次終了 (再販7次終了)
AKB48G別
完売 /総部数 完売率 AKBG
━━━━━━━━━━━━━━━
? 752 / 2,340 32.1% AKB48
? 616 / 971 63.4% SKE48
? 369 / 858 43.0% HKT48
? 283 / 680 41.6% NMB48
? 235 / 554 42.4% NGT48
? 154 / 472 32.6% STU48

都係架
對比其他五個團
STU又未有專用劇場又未有個人SNS, twitter, IG
又未有水着攝影
能夠大量吸新飯既途徑都未有
話就話有大量番組但係大部分都只係中国四国地區放送
唯一可以吸新飯就係靠SR
所以佢地先咁執著參與今次SR個event

除左瀧野賣晒外,
其餘的成員最多都係賣得十幾部
去握手的又未必會投票俾你
不知有幾多人會入80名內

所謂7縣,我感覺其實就是「各打各」,分分鐘仲衰個人地一個縣,團票沒有....
就好似上海人不滿北京人,北京人又不滿廣東人,互敲打的
7縣外成員就更慘,更加沒有地原支持

土路醬終於有突破啦

AKB48 52ndシングル「Teacher Teacher」
劇場盤 STU48完売状況
～第二再販二次受付開始時点～
（2018年5月29日現在）
総完売【164/465】
瀧野由【37/37】
薮下楓【17/32】←+1
石田千【18/22】
岩田陽【16/20】
磯貝花【12/20】←+1
↑ここまで5人
今村美【8/20】
市岡愛【8/20】←+1
田中皓【5/20】
石田み【3/20】
沖侑果【13/18】
↑ここまで10人
土路生【7/18】←+4
門脇実【1/18】
藤原あ【0/18】
福田朱【2/17】
森香穂【1/17】
矢野帆【0/17】
↑ここまで16人
佐野遥【4/13】
中村舞【3/13】
甲斐心【1/13】
門田桃【2/8】
新谷野【3/7】←+2
榊美優【1/7】
谷口茉【1/7】
兵頭葵【1/7】
大谷満【0/7】
塩井日【0/7】
菅原早【0/7】
三島遥【0/7】
峯吉愛【0/7】
森下舞【0/7】
由良朱【0/7】
溝口亜【0/7】
信濃宙【0/7】

ＳＴＵ磯貝花音／大きな声とダンスでアピール

元気で声が誰よりも大きいです。ダンス、ライブが大好きで、ダンスは８年間やっていました。料理も意外とできたりしますよ。ランウェーを歩かせてもらった時、自分をもっと高めようと思いました。

アイドルフェスにも出演させていただき、たくさんのアイドルさんを見て、ＳＴＵ４８でもっと頑張らなきゃと思いました。ツアーでセンターをやらせていただいたことで、自分の出し方を探すようになりました。

目標は８０位です。昨年も目標にしていた８０位を、もう１度目指したいです。ランクインして、もっともっとたくさんの人にＳＴＵ４８を知ってもらいたいです。今年は結成２年目で、ＳＴＵ４８にとってすごく大切な時期だから

ＳＴＵ福田朱里／瀬戸内４県に住んだ経験あり

瀬戸内７県のうち、香川、徳島、山口、広島の４県に住んだことがあって、「瀬戸内力」が高いです。海ということでいえば、小型船舶免許も持っています。

瀬戸内７県ツアーでは、ユニット曲を経験したり、地元のファンの方たちにも会えたし、指原莉乃さんや岡田奈々さん、先輩方と同じステージに立つことができて、とっても大きな財産になったと思います。

去年の総選挙感謝祭は感激でした。４８グループ全体の大きなイベントは初めてでしたから。今年は１００位以内を目指し、ファンの方と一緒に喜びたいです。

私はうどんのネギのような存在になりたいと思っています。普段、意識することはなくても、ないと物足りない。そんな風に思ってもらいたいです。

ＳＴＵ矢野帆夏／おしりでクルミ割れる

小型船舶免許２級を持っているので、瀬戸内海を巡ることができます！ けっこう丈夫な方で、おしりでクルミを割ることができます。スルメのように、かめばかむほど味が出てくるタイプだと思っています。

広島カープが大好きで、「カープっ娘ＴＶ２」に出させていただいて、毎日生放送で原稿を読む経験もしました。すごく勉強になりました。また、握手会ではいろんなファンの方と接することができて、いい経験になったし、楽しむこともできました。

総選挙では、できたばかりのＳＴＵ４８を皆さんに知ってもらいたいし、自己アピールも思いきりやります。４８グループにかけて、４８位を目指したいと思っています。

ＳＴＵ新谷野々花／マジック見てほしい

名前の通り、誰にも負けない根性を持って、人を笑顔にできる、野に咲く花のようになりたいと思っています。

私は器用な方だと思います。料理が得意だし、マジックもできるんですよ。マジック、皆さんに見て欲しいなあ…。

「イ申テレビ」の番組では、むちゃぶり企画がけっこう大変でしたけど、それを通じて自分なりに成長できました。トークショーも経験させてもらいましたけど、ＭＣの方って本当に大変だと思いました。握手会では、もっとたくさんの方に来てもらえるように頑張りたい。

今年はランクインできるかどうか分からないのですが、まずは１００位以内を目指したいと思っています。

第一次投票,
咁樣係咪代表已成功投票?

係

thx~

巴打好積極 仲諗緊買唔買卷投下

睇完呢張圖之後
我就覺得福田今年係絕對冇可能SR度反勝
中井選對成千幾人
每個人求其掉100張符出來都已經十萬分
十萬分講緊已經係其他mb掛幾粒鐘先掛得到既分數
就算福田間房有反NGT既人幫投
都唔追得幾多

1中井りか(NGT48) 47:12 ( 4:51) 15,261,454
(323,335)
2中村歩加(NGT48) 52:49 ( 4:38) 11,709,020
(221,691)
3福田朱里(STU48) 48:05 ( 3:11) 11,300,508
(235,019)

我估唔到土路生平均一小時獲得的pt係咁抵

土路生優里(STU48) 31:03 ( 0:00) 2,673,313 (86,097)

土路mail果幾封手寫信睇到喊

寫完之後握手+4 ?

講緊乜

尋晚先寫

劇場club畫質真係好難頂

死亡速報？

千穂仲高過yumirin

千穗

STU日飯策略成功
佢地一開始個戰略就係幫千穗衝速報
而家個票數已經叫做半隻腳踩過門檻
跟住再努力埋落去就有至少2個圈內

CRY左了

花音都係
陣間21:10仲有美月同土路
應該都唔會係好輕鬆咁睇架啦

Keep唔keep到？
確定唔係剩係衝速報？

個生日仲要係速報後

好難講
睇日本仔開頭都係諗住速報80名咁樣
而家直情過埋Yumirin
而家Yumirin開SR都話開始擔心自己適唔適合做STU既Center

越來越擔心薮下楓,佢d fans好似真係大阪人咁,真的不願花錢

21:34～22:00(00:25) 磯貝花音(STU48) 5,136 105,880
21:35～22:00(00:24) 薮下楓 (STU48) 7,317 62,144
21:36～22:00(00:23) 石田千穂(STU48) 10,551 180,568

覺得唔好太大期望，如果選對本身係諗衝速報
實質第一年應該都係得門面入

其實唔計NGT上年柱王空降
48好少member可以第二次總選就入圈
始終總選大部份飯都係投首推 而家48又少新飯 多數都係圍內加推
要兩年內就令到人地棄左自己首推 轉推投你 唔係咁易
好似nmb全部上年前50既member
hkt既miku nako
team8圍內果d
全部都係浸左兩年圈外或以上先到入圈
所以其實第二年玩真係圈內到已經要當贏
120位同56位都係差3千票 要後追都唔係冇機既

土路喊得好慘

睇完一個喊....我頂唔順了
唔入去睇la

我之前都講過
成個48G大部分成員都係第三年先會入到圈
而STU係乜Q都冇既情況下有一兩個入到已經好好

而家有幾個成員都喊得好慘
我諗最主要原因好可能係千穗殺左出來
如果得Yumirin一個入圈都冇乜太大問題
因為論曝光率同知名度Yumirin係比其他同團既人突出好多
而千穗發圍就者係證明左船團已經有箱推系統成左形
只係唔眷戀其他成員而已

速報已經咁講
講真速報真係佔總共好少
要追實有

眷顧*

覺得反而有個成員爬yumirin頭反而好事
應該反而激起到d人投yumirin

講真就算Yumirin係咪STU第一位都好
私心想船團第二單就換Center
如果營運強推死一個mb既話
只會幫果個mb繼續招黑
而且淨係得一個上到位對個團都唔係一件好事

的確係嘅
但都要有第二個成員都跑出先
好似隔籬日陽糖咁
如果唔係換咗都未必好
不過呢個團實有
等睇今年結果

stu version

所以我覺得呢兩個既飯會繼續戰落去
而家Yumi飯已經係STU個5ch不停拉票

睇2ch stu版
佢地似乎只係推廣島人
其他縣就是糞咁...7縣外更慘

土路終於笑返

睇佢哋講石田同岩田嘅選對係特別落力
速報我覺得係贏選對組織力

千穗b

其實船團上年3月31一期生合格發表
總選報名期結束
到5月初初披
果時其他團既選對已經成哂形
仁慈D既講法船團今次先算係第一年真係參戰

再睇返其他分團
除左第一屆雙松井之外
其他分團第一次有mb入圈都係得一個入到
所以今次如果船團最後有兩個入到
已經係行左一個唔錯既開頭

正如我個名既名言：
“而家入得來睇我SR既應該都係當我二奶或者係外遇者，但我終會有日令你地只推我一個！”

我相信船團總會發圍既

每天睇花音sr見到佢都病到死死下
係咪應該停下來
配信時間很難讓你進入前16

宜家呢個年代仲飯緊48G既有人會單推一個member ?
每團一個就差唔多

第二個講法咪係神推/首推囉

竟然開中

48g我真係得一個推wor
stu純粹有興趣 不過睇左幾個月唔算有咩感情

幾個月夠加推啦
你個名果邊 反而愈睇個興趣愈減

呢個真
未嚟之前鐘意乃木坂多d
但一去到一嚟首推畢咗業
二嚟d活動真係難抽到仆街
concert又唔中，握手就一兩次就切曬
同埋去握手又辛苦
全握條隊每次排兩個鐘先入到場
個握就一張卷起碼48嘅時間嘅3分2甚至一半
同埋握手有得抽獎係好玩d

日本巨
未去過日本event

我嚟之前都未去過

點解NGT狗 會有縣政府支持
STU 好似咩都無

縣政府support一定有
成員平時住宿舍，
來往7縣公演/活動，
星期六日來往東京握手既車馬費，住酒店費用
我就唔信全部都係來自AKS啦
咁樣support就夠啦
如果話要好似大米咁總選/RH咁屠榜就真係不了

不過肥秋算有良心
起碼瀨戶內之聲 同 暗闇 都幾好聽

d fans遠征費都t花唔少錢

不過啲飯都真係好癲 之前睇番組
Yumirin 果個限時煮咖哩 咁短時間都趕去 有啲仲搭新幹線

合眼緣啱心水嘅話，睇一集番組已經可以加推

真心佩服啲遠征廚行動力，幾偏都有人去

我有錢我諗我都會咁做
當旅遊

今年試過 名古屋>橫濱>香川>大阪

有冇人提過楓妹著呢件衫其實幾危險

個袖口大到

土路SR講講下野又講到想喊
跟住皓子即刻衝入來踩場救機

下個禮拜同佢講聲

土路因為上唔到速報所以喊?

ummm......有無圖

尋晚爆喊完來
今晚好似又傾左d唔知乜野 (冇留意到，因為玩緊7並)
講下講下又想喊
跟住後續係皓子出去買左雪糕俾佢食

船飯唔係好純樸架咩 人與人之間既信任呢

佢尋晚喊得好慘，係咁抹眼淚

新馬路學園有Yumirin

そして、ユートピア嵐ヶ丘を取り囲む荒んだ町にある荒地工業高校の最強リーダーであり、最後にはリリィーの最大の敵となる松本聖子（卍）役には瀧野由美子（STU48）が起用。

最大の敵
似乎係相當於馬路4 果時彩姐果類角色

呢個係咪代表由美子會有卍解

又唔係家姐 無野比人睇的

新卡又幾靚喎

咁靜

睇緊佢地三個同時SR

睇緊福田果個
森個feel 有啲似隔離個上村莉菜

ＳＴＵ藤原あずさ／小型船舶２級免許持ってます

この１年を振り返ると、１人でロケしたときのことを思い出します。いつもは何人かのメンバーと一緒なんですけど、あのときはお話しすることの難しさをあらためて痛感しました。言葉の引き出しをもっとたくさん作らなくちゃって思いました。

どちらかというと体を動かすのが好きな方で、部活でやっていたバレーボールが得意です。ユニット曲がダンスナンバーだったので、一緒に踊る子に負けないように練習しました。ＳＴＵ４８としては、海の上でも活動的であるために、しっかり小型船舶２級の免許も持ってます。

グループの知名度アップのため、ランクインするのが目標です。応援してくださる方々へ恩返しをしたいので、ずばり１００位以内を目指したいと思います。

ＳＴＵ甲斐心愛／広島新井さんのものまね得意

広島カープが大好きで、新井貴浩選手のものまねが得意です。だから、私を何かにたとえると、カープのマスコット「カープ坊や」です。ファンの方が、カープ坊やと私をミックスしたキャラを作ってくれて、よく似てるんですよ。

雑誌の撮影では、笑顔以外の表情も作れるようになりました。単独コンサートでは、人生で初めてユニット曲のセンターをしました。前に出る恐怖はありましたが、成長できたと思います。

今までＳＴＵ４８の楽曲に１度も選抜されたことがなくて、悔しい思いをしてきました。ファンの方と一緒に「暗闇」から脱出したい。目標は３４位。最終オーディションのエントリー番号で、私にとっては大事な数字なんです。

ＳＴＵ門脇実優菜／淡路島のヒロインに

ダンス歴があります。声優、アニメが大好きで、声優のアフレコを自己流でやっています。ファンの方には「ＳＴＵ４８に入りたてのころよりは、トーク力がアップしたね」と言われます。テレビや舞台に出させていただいたおかげで、お客さんの顔を１人１人、見ながらパフォーマンスすることができるようになりました。ファンの方に対する思いも、昔よりも高まっています。

目標は８１位です。まだまだＳＴＵ４８を知らない方が多いので、もっともっとさまざまな人に知ってもらえたら、幸せだなと思ったからです。ＳＴＵ４８の門脇実優菜を知ってもらい、とにかく私のパフォーマンスをじっと見てほしいです。出身地・淡路島の、そして瀬戸内のヒロインになります！

ＳＴＵ沖侑果／中学生で小説書き上げた

ＳＴＵ４８が大好きで、「何で私は客席側にいるんだろう」という思いから、オーディションに応募しました。目標は１００位です。４８グループに入って初めての総選挙なので、まずは自分を知ってもらえるように頑張ります。たくさんのことを学んで、できればランクインしたいです。初めてだからといって、遠慮はしません！

アピールポイントは、文章を書くことです。中学生の時、オリジナル小説を書き上げたことがあるんですよ。ＳＨＯＷＲＯＯＭでも１日、１人でしゃべれたりするくらい、話すことが大好きです。私はいろんなジャンルの人と仲良くできるし、何にでも合わせられます。だから、私を何かにたとえるなら豆腐ですね。

ＳＴＵ石田千穂／ブリッジ歩きが一番早い

ものまねができます。ＳＴＵ４８の中でも１番、ブリッジ歩きが早いです。番組（「ＳＴＵ４８のセトビンゴ！」）でもブリッジ歩きをして、自分の殻が割れた気がしました。

瀬戸内７県ツアー陸上公演では、何日も連続でステージの立つのが初めてで、体力もついたし、成長ができたかなと思います。グラビアのお仕事もしたけれど、初めてだったので、すごく緊張したけれど、楽しくて、もっとしてみたいなと思いました。

ランクインを目指しているので、総選挙の目標は１００位以内です。総選挙は「チャンスだ！」という思いで臨みます。いろいろな方に知ってもらえると思うし、たくさんのチャンスがあると思うからです。

ＳＴＵ三島遥香／柔道黒帯です 空手、レスリングも

自分を動物にたとえるなら、シロクマですかね。メンバーに言われたことがあるんですよ。強そうだけど、どこかおっとりしているからかな？

実は柔道初段の黒帯なんですよ。空手、レスリングもやってました。格闘少女的なイメージで頑張りたいです。回し蹴りも得意です。「ＳＴＵ４８のセトビンゴ！」に初出演したときには、柔道を披露しました。

ツアーで公演回数を重ねるたびにパフォーマンスのレベルアップができていると思います。握手会では、ファンの方々に感謝の思いしかないです。もっともっと頑張らなければという気持ちになります。

２度目の総選挙は、１００位以内が目標です。初ランクインができたら…そんな思いで臨みます。

門脇実優菜同千穗真係好靚女

俾射dd卷

重點係STAFF改左人地個姓
今次真係入左土路部

係噃,無留意個名唔同左

真係變咗土路部

土路生 希望唔會係真

份履歷個題目係 "如果成員明天不再屬於48G的話…"
好多mb都話今個月就唔做

Yumirin 今日做咩係咁咀人

平時星期六日有握手會
mb既行程都係朝早廣島出發>握完手即日返廣島
最後一部(e.g. 第8部) 至走既mb會住酒店一晚第二日先返廣島

但今日無論係一早握完定係最後至走既mb都一齊住酒店
全員連D3研 聽日可能東京有工作/拍攝

53rd或2nd

重有有成員講左聽日STU應該都冇得開SR
咁肯定係去拍野了

53rd係總選成績單
應該唔關事
似係2nd或者番組

2nd

2ndひな豬C

連邊個入選拔都未公佈就搞2nd?

好難講
SKE上年同今年都係總選前拍定mv
總選後就出碟
不過你話今日係拍2nd既mv我又覺得未必
因為好似係全員都有份
反而似係錄番組 一次要錄幾集
又或者係2nd 入面既特典/企劃

如果是拍mv
實有人知自己已掉選拔
還不在sr賣眼淚?
除非選拔無變

咁你有冇見過其他團呢一兩年來
未正式公佈選拔之前
會有成員突然係SR爆喊？
就算喊都唔會係SR前面喊啦

不過我同意選拔位冇變呢點
無論握手定係SR follower數定係牌7
差唔多都係之前果班選拔領先緊
最多都係沖舞上來換一兩個走

會唔會拍bingo?

巴打們知唔知中指姬 係握手會SR同Yumirin
果段對話講緊咩 唔係好聽得明

我都想知詳細內容，我淨係知大概中指姫係話STU嘅成員無可能追到佢

好似係講緊福田，因為SR佢第一，福田第二

中指姫咁多時間開sr
太田無野俾佢做?

中指姬收皮啦,學人玩炎上路線

感覺好似挑緊STU機咁...
好似又問Yumirin 想唔想過NGT

主要有三篇
第一篇
兩/三日前中井挑機話STU冇可能追到佢，死心吧～～

第二篇
尋日握手會上面中井開SR
ゆみりん經過
中井問佢有冇興趣過檔NGT
ゆみりん: えへへへへへへ

第三篇
都係尋日
ゆみりん開左陣SR
講d振奮軍心既說話
話福田可以反超前之類既說話

開又開得多 又多大米課金飯

其實個event 而家去到中段
某幾位mb同佢d飯係時候要作出抉擇

1. 一堆冇可能會上到頭20既，要放棄再追上去全部集星掉俾福田

2. 確保暫時第1x名既mb可以入到頭16位

中指講得好岩
因為NGT係得兩個係頭16(SKE都係)
箱推可以一次過堆哂d星同符俾佢地兩個
唔似得STU人人都要送
福田如果冇其他mb或飯助選既話佢點都冇可能追得到佢地兩個

另一個就係土路同花音
一路都係卡係17, 8位
每日都係靠長時間開房好難得先追上16位
轉過頭就俾d開得1，2個鐘但係人氣稍高既過返哂頭
d飯每掉1000張符就變相總選少左一票
如果而家都冇其他mb助選
肯定兩邊都冇得入圍

其實以中指姬依家又事務所又剩,贏到呢個都唔係好光采,我仲以為呢個活動係比中下游成員玩

佢仲要三句唔埋兩句就係引戰言論
招黑嚟講佢真係無人能出其右
俾著我係stu飯都會好撚憎佢

你個頭幾時先染番 佢肯定係LL花既繼承者

我開頭都係度諗
總選有名次既好心就唔好沉迷呢個event啦
兩邊都要課金
你要人10000個符者係變相冇左10票

不過再睇返
呢個event唔同平時總選或者其他競選
就咁SNS講兩句話想選拔就得
係真係要長開SR不停同飯對話
不停諗新企劃(唱K, 煮野食,etc...)去換返來
睇住一個兩個mb玩到成個人殘哂
就算NGT果兩個都玩到差唔多去到極限
所以我都唔好意思講D乜

所以我寧願個情況就係
肯定衝唔到頭16既果堆mb同埋飯趁而家開始好好休息
幫福田同埋前面果堆mb拉票集星
睇下有冇機會製造奇蹟仲好
自己就

重心放sr唔係問題，ngt另一個速報高過中井tim，但都無你咁乞人憎

唔係話否定你長開sr嘅努力，但你講埋啲嘢唔理人感受，森美話齋做人切忌心地唔好

依家個氣氛係搞到中井完全係惡役主人公，甚至睇5ch ngt串都唔係好滿意中井言論，積埋咁多anti，反而有啲就算唔係stu箱推圍外花生都會集火俾福田

我而家好撚憎佢

+1
除左鹽最憎就係炎上屬性

成個團同柱王都好乞人憎
巴打個id 係咪之前係大米團比人排定排9人

而家拉下票先
土路予定10：30開SR
各位如果冇野做既話集下星陣間一次過掉哂俾佢啦

我呢排都係將d星掉哂俾土路

「STU48瀬戸内7県ツアー〜陸上公演 2018〜」の、6月山口公演の出演メンバーが決定致しました！

◯6月27日（水）開場 18:00/開演 18:30

石田千穂・石田みなみ・磯貝花音・今村美月・岩田陽菜・門脇実優菜・榊美優・佐野遥・菅原早記・田中皓子・土路生優里・兵頭葵・福田朱里・森香穂・薮下楓・矢野帆夏

◯6月28日（木）開場 18:00/開演 18:30

石田千穂・石田みなみ・磯貝花音・今村美月・岩田陽菜・門脇実優菜・榊美優・佐野遥・菅原早記・瀧野由美子・田中皓子・土路生優里・兵頭葵・福田朱里・森香穂・薮下楓

◯6月29日（金）開場 18:00/開演 18:30

石田千穂・石田みなみ・磯貝花音・市岡愛弓・今村美月・岩田陽菜・岡田奈々・門脇実優菜・佐野遥・瀧野由美子・田中皓子・土路生優里・福田朱里・藤原あずさ・森香穂・薮下楓

最後果日1單選拔連奈奈
好大機會會有野發表

今朝部分mb既行程係咁
1. ゆみりん名古屋城同48G其他ace拍野
2. 2組mb東京街頭派紙巾 (品川/淺草/新宿/老秋)

去到品川已經無人

而家有隊好似仲係老秋
睇下跟唔跟到

無了...
原本經過所以落咗車去睇下

好想近距離見下福田 同 瀧野

握手咪得

去見瀧野無咩緊張感 幾好傾
唔知關唔關佢似stephy事

握手 同係街派紙巾見到個感覺應該好唔同
雖然握手都未試過

似咩

佢地而家好似仲派緊
基本上洗左大半條山手線
但好似唔係順路

的確唔係順路
所以就算想跟都未必跟到
如果唔係有野做一定求其搵個大站捕佢地

終站 有樂町

想問下有星星應該射俾邊個MB

福田

重有土路
雖然啱啱上到14位
但係都係未穩

見到就射

代我個推多謝巴打們支持

我既土路醬著緊浴衣

尋日陽菜派紙巾遇到 =Love mb

陽菜! 真係好正呀!!!!!!!!

同Yumirin 雙人SR緊 希望巴打們都幫手支持射下星

知唔知點樣可以掉哂d符出去?

唔識 無係SR課金

有無人知點拎??

我係㩒千幾下

一下一下禁

個event 完左要換mouse

點解我見有人有個all，係咪要down咩插件先可以一野送哂？

我已試過
掉夠100就會有文字顯示自動投稿100.....

星星就可以...

我見有D人係一野自動投稿500 1000
唔通靠按鍵精靈?

呢個係入STU任何mb間房掉符就會隨機出劵? 定係要指定房間

no....一下一下禁...我之前就係按1000下出投稿1000

看不懂日文..
有料?

所謂自動投稿1000
就係自己按一千下

有料者係課金item
所以唔敢亂咁扔

咁1粒鐘50,000pt果d人又係咩玩法

用電話掉方便好多
唔使一陣間就俾我掉左500張符

好驚個mon壞

知唔知這些倒數日字圖出自邊個網站??

電話版官網
隨機出相

巴打們係sr課左幾多幫班member

每天得3 款??

唔止

SR選拔戰真係好嚴峻
一方面要福田繼續追上去
另一方面UG位其他果幾個追緊上來
郁果 土路 而家兩個都好危

我更新極都係得3個

又好似得3個
咁玩法咁咪者係miss左之前幾個

應該係.....

ＳＴＵ田中皓子／ファッション大好き

ファッションが大好きで、いつもファッション誌を読んでいます。この１年を振り返ると、東京ガールズコレクションに出させていただいたし、ファッション誌のモデルもさせてもらいました。この方向で、もっともっと挑戦していきたいという思いがあります。

いつもへらへらと笑っているようなところがありますが、自分をものにたとえるなら蓄電器だと思います。たくさんのパワーを蓄えて、そのパワーをこれぞという大事なときに使っているからです。

歌詞を読み込んで、その曲の世界に入ることができるようになりました。だから、表現力は増していると思います。今年は１００位になって、初ランクインを果たしたいです

ＳＴＵ瀧野由美子／旋風を巻き起こしたい

今回の総選挙は、ＳＴＵ４８をたくさんの方に知ってもらえるチャンスだと思っています。そして、私がランクインすることで、ＳＴＵ４８をもっともっと、たくさんの方に知ってもらいたいです。個人の目標としては、ズバリ１６位です。ＳＴＵ４８旋風を巻き起こしたいです！

この１年は、ＡＫＢ４８の選抜に選んでいただき、先輩方と一緒にお仕事をすることができ、多くのことを学べました。また、成人コンサートやＡＫＢ紅白で、サックスの演奏をさせていただいたり、ＳＴＵ４８としてメジャーデビューできたことでいろんな面で成長できたし、少しですが自分に自信が持てるようになりました。この経験や自信を総選挙につなげたいです。

架船仲係咁

真係每日3張....
己換另外3人

YouTube 直播總選

睇返SR個暫定排名
呢兩個星期以來我軍主要有三條戰線

第一條係福田 VS NGT果兩個
自從中井挑釁之後福田一路都有追上來
但係因為呢幾日工作同公演關係而少左好多時間開
(今晚公演完因為要搭夜車返屋企直情開唔到)
而中井都知道自己講錯野驚住重覆上年被人反CUP
所以今個星期係更加勤力咁開一路甩開福田
呢個戰況有冇改變就要睇最後一星期
下星期中井要連開幾晚ANN
精神上同時間上都唔容許佢好似今個星期咁係咁開房
如果STU下星期冇乜工作既話
就係福田砌時間來反超既好機會

第二條戰線係美月
佢同野野一路都係鬥緊第4第5位
而七瀨呢兩日開始追緊上來搶到第5位
睇情況大概5個鐘 (以每個鐘20萬PT計) 之後美月先會被追到
所以暫時都唔係好擔心呢條戰線

第三條戰線呢條最難搞
一堆mb堆左係選拔位後半段
而千穗同舞Q仲係由一開始神7一路跌到落來
大概2~3個鐘 (以每個鐘10~15萬PT計) 就會俾人追上來跌落UG
最後一星期真係睇佢地可以攝到幾多時間開房
而家只可以祈求後面果幾個本家飯唔好突然課金殺上來就好

頭先福田 最後3分鐘成功達陣 返到去開SR

楓妹10中0

写真会？

係
最後22中0
佢家姐臨走個場都冇咁誇張
影左幾個mb 晏d post相

22中0會唔會慘咗d
咁又黑仔得際

福田房而家好多人飛緊符

福田今日可以由朝到晚都走光
應該話佢係釣師好定超天然好

露bra帶定咩
中午睇見佢伸埋隻手入去搞

唉尋晚23:00暫定成績土路跌到落17位
如果今次SR選拔有埋UG組就好
得16人既話就真係仆得街
SR選拔真係刺激過總選好多

而家先知原來上年SR選拔
第17同18係由美林同千穗
真係差一步

要追原來咁易
清水之前19咗兩日，一野就上咗去
team8同16期果兩個都好接近
真係未到最後都唔知

影完簽完楓妹，上船了

而家8-16位每人都係相差10萬~20萬
以1個鐘10萬PT計
你少開人地一個鐘就已經俾人追返上來
就算你同人一日內都係開咁多個鐘
只要有人1個鐘既分多左幾萬你都係輸

清水平均每小時有238,060pt
大西平均每小時有384,499pt

要追上去唔難

搞我楓妹

無搞，佢記住左我

鄉下妹唔顧儀態

直播午睡係咩玩法

....

我玩左幾日丟星星已經無玩了
頂唔順
太累人

唔好貼走光圖啦

我都玩到灰哂
係咁掉星俾我軍堆mb
但係都眼白白睇住係咁俾人過頭

其他團fans太多,

ngt.ske,nmb fans只需要集星俾2位成員
akb fans一定俾stu 多
18-21位的akb成員很大機會衝上去

大西好明顯想fans花錢去投票,
不過小心2頭唔到岸,

福田 開緊カラオケ配信
唱k把聲chok到

戰鬥左兩個星期都仲可以咁high tension
都算係一種才能
相反佢d對手已經打到殘哂

一直都係元氣滿滿

諗住唱哂成個陸上公演
連中間MC都全部讀哂出來

SHOWROOMで福田朱里による「うどん作り配信」が決定！

船

因島工場
〒722-2323 広島県尾道市因島土生町2477番地16

營運出手幫拖 ？

要幫拖就學人地搞個24小時配信啦

呢幾日已經有人屌緊
營運如果要幫拖一早就要推哂福田手頭上既工作

工作都係得公演啫

唱完k 一陣返宿再開過 好積極

唔止
上星期一成個團係東京/關東唔知做乜
有幾個mb都話當日好曬
應該係戶外工作
星期二係東京街頭派左成日紙巾

新人同大家say個hi

俾瀧野對腳吸引咗

肉體飯

腳控

我楓妹

福田離中井個分數比前日拉近左(510w-->410w)
如果係16人選拔既話如無意外最後就係20人爭16個位
森同佐野有講過呢兩日唔可以長開 (唔知係STU整體有工作定點)
如果係咁既話最壞結果係STU要out 4人
千穗最危 又要總選衝ranking 又係STU之中唯一一個未夠秤可以開到12點

應該要開始演唱會練習了

好瘦

原來千穂咁細
真係沖總選好過

2002 年3月17日
如果要認真參戰SR就要2年後
花音同楓下年就得

大米團跟風

當2人每小時平均PT數都差不多的時候
想WIN只有一方法,大家都知道的,就是鬥多時間
如果唔成個星期都整個18-24小時配信,落後的勝不了
中井開SR的時間都比福田多,福田如何勝?

個SR錄影軟件好似無反應

其實通頂配信我覺得係犯哂規
因為得你可以通頂其他人冇得通
除非你話人人都有得通咁就得
所以最實際就係營運/支配人暗地裡推哂mb d job
等佢地平日可以05:00~24:00 盡量開房

這個SR選拔沒有公平可言的
對於學生來說,大人可開到24:00都係犯哂規

咁時間限制係因為日本法例唔俾小朋友開夜工嘛
而呢個限制之下6個團所有人都係一樣對待
但係如果只有一個團一個人可以破例通頂既話
其他團實會嘈

上次NMB果個mb 22個鐘配信已經有人屌鬼啦
不過佢之後好似好識做咁hea左幾日
如果再有人有特例通頑配信
肯定會成為炎上對象

既然有這樣的法例，就應該將大人22:00後的分不計算，還有早上至下午學生不能開sr的時段都不計

今日成個船團大半日都冇得on
而家先開始開
重追？
追條毛咩

反之NGT同T8同16期已經聯合行動互相掉星
而家得兩個選擇
一係放棄福田再追第一保住後面果幾個
一係後面果幾個全部放棄淨係集火福田

我還是坐著看他們自相殘殺

竟然互相合作
stu幾時比人當公敵

有留意開呢場戰爭既飯一早就睇穿哂個戰況
STU原本有8個人ranking
除左福田同美月之外 (美月疑似有飯bug分既嫌疑，呢個後話)
其他6個一路都係選拔後排徘徊緊
係STU冇個人twitter冇IG冇755 連blog都要收費先睇到既時候
可以對外宣傳同號召村外人去留意你既SR既機會跟本係0
只有圍內箱推

係有限箱推情況下
只要對家前後夾擊幅牆一定會散
所以NGT同本家飯就來一次聯合

已經去到"第一" 、 "最多人入選拔"
兩個只能活一個既局面

美月之外 (美月疑似有飯bug分既嫌疑，呢個後話)<----我有次見到個網顯示開左約10分鐘成20萬pt

我揀多人入選抜

其實營運盡幫了

到左岡山

請人

STU48の芸能マネージャー◆未経験歓迎◆瀬戸内活性化も担当

想問下sr呢個咩比賽
前16會有首歌?

有首歌和mv lor
我都不記得上一次有什麼人了

聽聞今次係TDC 規模既con
如果係20人或者有UG組就好

唔怪得 真心係幾好既機會

正啊

好難相信會是con

第一年
冇記錯好似係雜誌寫真

第二年
49單 c/w 有mv

呢兩年有成人con
又有幾個solo con
又有次時代around 16歲成員既con
連總選圈內圈外 淨係16人選拔既con都有
佢要搞多個TDC con真係唔難
setlist求其執都執到啦

睇緊瀨戶內海
好凍,太陽快點落山好嗎?一陣仲要行番落去

尾道？

依家係鷲羽山山頂食緊風

愈來愈多mb走來搗亂

陣容龐大

整唔整得完
頭先返工睇左幾分鐘 同宜家好似一樣 無咩進展

有日本人車我落山,好感動

唔係就真係要行了

而家時速有400,000pt/hr
營運真係太後知後覺

仲有幾日 搵時間開個集體唱k 配信啦

之前仲遇到2個講國語既後生仔話行落去40分鐘,結果對日本人揸車都已經30分鐘

唔知佢地番到兒島站未呢

爭個鹿字,兒島呢個地方攪旅遊都幾失敗,賣點睇日落既地方下晝5:30尾班車,姐係無車唔駛去,所以山上見到幾乎都係日本人

上次去小豆島都差啲趕唔到尾班船

不過境真係好靚,電話係影唔到種感覺,聽住瀨戶內之聲簡直係正

買錯垃圾卡網絡差放唔到相上黎

美月同土路而家K房唱緊
得閒就去掉下星啦

瀨戶內沿海都好正
三年前去過廣島/岡山/宮島/尾道
跟住呢幾年間都有去過門司港(瀨戶內最西) 同明石/神戶 (瀨戶內最東)
諗住下年再去多次山陽或者四國

有緣再去,日本太多地方正

車我對日本人同行落山個陣問我做乜黎,我用gg翻譯話stu48有首歌講呢度同介紹好女仔俾佢地認識

由美琳講果番說話好催淚
而家得返兩日
要追應該追唔到啦
不過個過程真係好多得著
福田有咁多人幫手
一期生果種牽絆真係可遇不可求

中井果邊上一輪有坂道援軍

坂道唔係咁記仇仲諗住個番組阿麻 不過我都仲記住負皮個單野

乃團同stu有咩牙齒印?

setobingo

一來Setobingo搶左佢地原本個時段
二來就係佢地d飯覺得STU走緊乃團既風格 (連暗闇呢個title都話係抄欅團風格我真係服左 )

咁都得，食蕉啦

同埋明明ngt同stu大家新團，應該互相扶持，官方twitter又成日互相搞gay。今次sr大賽好似分化兩個團咁

akb就係咁衰亡

點睇都似係中井d玩火性格係導火線在先

上年辣大西 令到T8全力推大西推到第一
今年又走去撩由美琳
福田話整個烏冬配信 NGT就走去整個淥麵配信

同埋你話營運特登分化兩團呢樣就真係真既
因為今年有課金制
mb鬥得愈勁營運就愈有錢賺

佢係到笑緊

痴線
美月土路唱左超過5個鐘啦

暗闇真係堅難唱
歌唱力強如美月都唱唔掂次次都係副歌尾走音

想問下瀨戶內7縣姐係邊7個

最後拉得好勉強

山口 廣島 岡山 兵庫
愛媛 香川 德島

唔該

以地理環境來講瀨戶內周邊仲有大阪 和歌山 福岡 大分 呢幾個縣
不過已經當左係NMB/HKT地頭

乜咁大既咩 成個關西咁

成個內海喎

Yumirin 開生寫真係好好運
琴晚開teacher teacher 都中彩姐

原來係瀨戶。內海,我一直以為係瀨戶內。海

睇親個個都中好野

佐野,森去左邊
去到這個地步先無得開

佢哋有外景

呢兩個好值得入sr選拔
話晒都做左sr咁多年

冇計
當其他人都係時速150,000-200,000既時候
佢地咁耐以來都係得70000-80000左右
呢兩個星期都係靠超長時數去守住個位
呢幾日一有工作同練習冇得開
一定係會被人超前

佢哋兩個而家開緊，做最後衝刺

雖然咁講好殘忍
但係去到呢個moment 可能需要放棄佢地兩個
而家個局面已經冇可能再係8個都入到選拔
俾你狂課金俾佢地兩個上返16
都只係踢返另外兩個STU走
而且上唔返選拔位既話分分鐘out哂4個出前16
所以而家最上策一定係保住仲係選拔果6個
再望今年獎勵係咪20名或者有UG組仲好

這2位下單可能會掉選拔,
所以我精神上支持這2位進sr選拔

只能怪STU仲係好新
仲未可以令到48G d舊飯轉推船團
(唔使睇邊度 淨係睇兩登主推HKT同NGT就知)
未有足夠既飯群可以令福田衝上第一同送最多時成員入選拔

Why say so ?

其實日本stu飯都好厲害，面對聯軍無被完全擊潰

有咩誤會，ngt po得小貓3,4隻

但我覺得stu淨講顏值，其實已經同46持平，甚至超越，唔明點解好似無咩人氣

高登根本係hkt區,所以依家都少上了

Team8 都玩到四週年 先有選拔常客
圈內上年都係得幾個 連係t8 入面人氣幾高果幾位上年都圈外
STU現階段真係要等多一兩年 上多啲唔同節目

添八有選拔常客咩 不了

I mean single sorry
總選就未有

咁講又太誇
不過stu選拔組真高汁

46我冇留意佢地點運作所以唔知佢地係點玩
淨講圍內48G
6個團入面得STU係冇個人twitter SNS
又未有固定劇場
即使有大量番組其實都係瀨戶內地區限定
你本身唔係推開48跟本就唔知點樣可以認識到班船員

可能運營覺得
地元就靠地元活動吸fans
東京果邊要留意48就一早留意咗
但連755都無真係

２０１８年６月１７日（日） 「世界選抜総選挙 御礼大握手会」 ａｔナゴヤドーム STU48 SHOWROOM生中継決定のお知らせ

２０１８年６月１７日（日）
「世界選抜総選挙 御礼大握手会」
ａｔナゴヤドーム
STU48 SHOWROOM生中継決定のお知らせ
さらに…？

２０１８年６月１７日（日）ナゴヤドームで開催致します、
世界選抜総選挙 御礼大握手会にて、STU48メンバーの当日の模様のSHOWROOM生中継が決定致しました！！

時間は、６月１７日（日）１３時５５分～１４時３５分！！
STU48の全メンバーが出演予定です！！
（）←STU48 特別配信ルーム
※上記時間は、状況によって前後する可能性がございます。予めご了承ください。
※出演メンバーは急遽変更となる可能性がございます。予めご了承ください。

さらに！！
１４時１０分頃、STU48に重大発表あり！
当日会場に来られる方、来られない方もこの瞬間は必見です！！
みなさま是非ご覧ください！！

17號STU有重大發表

二單發表？？

上次速報之後有幾個已經喊得好慘
可以預計到總選之後船團係一片愁雲慘霧
重要佢地第二日集體開SR
不如直播營運集體謝罪切腹重好啦

其實除左玉米淋外我都唔多識,係有時係推個推特度有時提或見到先知名

所以有時覺得新團應該好似以前前田=AKB咁樣,有個代表人物再識其他人,只要唔好似珠理奈=#1=SKE就好

慘

唔係響stu offical sr開咩？應該真係有野要發表

佢地年齡和握手數據
感覺真的是高危掉下單選拔wo

感覺關東就是日本的一切
不能在關東出現做什麼都好似沒有用

妖..班日本人成鬼日講版權,我都知版權重要...
但你新團無人識,講乜鬼版權....平時係街演出都唔俾人拍攝在網絡上擴散...真係on99
kpop 流行度打殘jpop不是沒有原因的

如果真係2單發表
有d人會傷上加傷

我諗二單唔係17號都響29號發表

公佈船名

唔會咁頹掛

船再延期

AKBG 將"重大發表"4隻字用到爛

講親重大發表=無事

雜誌?

之前有傳船名係早前募集船名活動中抽一堆名出來
然後Showroom度投票選出
可能17號係公佈詳情或者隻船既進度

早排唔係貼過相話郁都未郁過咩?

隻船前幾日先到廣島...

Team8 街show可以拍片，con 同香港握手會
最後都有幾首歌比飯拍片 同 放上網
如果 STU都可以的話 應該快啲多啲人識

拖佢入因島工場

仆街啦呢穫
而家第17位同19位既山根同庄司聽日好似可以全日都得閒開房
如果未來兩日STU又因為有事而唔可以長時間開房我真係屌撚爆運營

一隻手拎住部電話一隻手拎住個mouse兩隻手一齊飛符真係好work
唔使15分鐘就俾我飛左5000張符出去

花音果隻野好得意

app同網頁唔係要分開課金咩

可以同一ac同時login

依家滿星,我個推又小開sr,所有星比土路定朱里?

參考一下

allin完土路,唔知係咪網絡問題,試過投完10粒自動幫我回番10粒,投左百幾粒出去

睇完最新個非官方count之後
應該話班日本仔太過溫柔定太過on9
呢兩個鐘頭森個時速接近30萬 (之前一路都係8~9萬)
要知道而家佢離第16名仲差150萬
150萬就算以福田或者中井個級數都要3~4個鐘頭後先追到

但係睇返山根
佢而家距離千穗只係差50萬
以佢而家個時速只要兩個鐘就過到
要5個人一齊過仲村都係冇可能

重有STU輸左一個好致命既因素
就係而家全員仲未出發去名古屋
由廣島去名古屋差唔多要成3個鐘
就算俾你呢兩日可以05:00開到24
你都因為多左Travel time而少左時間去開房

如果是8:00-16:00去名古屋,無差吧
山根一樣開唔到

我係用仲村來比較
如果頭先課金果班人係用 "我想森重回選拔，其他STU成員係點都冇所謂"既心態去課
咁當然冇問題
如果係以 "STU要贏人數，要成為showroom最大黨"既心態去投，咁課法真係冇意義

留意到一樣野
今晚土路d符入面多左好多NGT既符
唔知咩玩法

有分咩團既咩

符有分團

你係咪講緊星
開一間房睇20秒左右會各回5粒星
你係同一時間開左幾間房

係啊,剩係開緊土路,掉星個陣窒下窒下,之後明明由18>8之後自動回番18,咁我就一直掉一直掉咁囉

由今朝9點到而家AKB, NMB, NGT同SKE都分別有時間開房
唯獨係STU唔可以開
營運我屌你老母

完

都無乜分別啦,現在只係睇山根涼羽,佢9點後都開唔到

基本上都係睇這幾位互打

STU部分member而家開緊sr...

不過估唔到營運選擇了一早出發去名古屋
早上幾粒鐘無左一半

聯軍集中俾山根個火力點都會遠超過一個團要守住4個人(6個人)
重要唔知會唔會有坂道飯公報私仇走來應援
聽日好大機會就係聯合rehearsal
所以聽朝就應該分到勝負

營運hoball
美月今日來名古屋
聽日要返廣島做天氣報告
跟住再返名古屋

坂道

等緊16號con同總選

唔明點解唔可以矢野代佢

邊個代都有問題啦
STU係全員都參加總選
咁樣往返兩地真係好有錢咩

山根已開
stu學生組危險了

一個鐘前

而家

呢個網已經修正到誤差得50000左右
STU集體營運切腹啦

大人組晚上還可以開,
學生組只剩下幾小時

千穗預約8點

香港啲代購有冇搞

楓妹sr叫人有野掉比ちほ
果然冇推錯人

屌個APP最撚煩就係一禁item禁耐左就跳左去換item畫面
唔禁back出唔返去

毛巾ok喎

有冇人會去睇總選
可唔可以幫手買

fans歸隊投自己推啦，現在進入自相殘殺時間

呢個event我好對唔住我個名
而家係咁飛緊符俾土路

我個推話投比ちほ 因為佢16位 跟左

沖侑果電台直播

stu有好幾個都可以話係16位

佢應該冇睇咁多 見到16就叫人投

土路生、沖侑果同舞q可以衝到12點，睇下踢唔踢到山根落去

明早8:00可以決定最後4個位是4stu還是3stu+1akb

策略上係全投千穗
因為佢有時限
山根又有時限
只要而家過到佢頭
聽朝果幾個鐘都仲有得傾
但而家都係過唔到

過去呢一小時千穗個火力係高過山根
要怪就怪頭先STU冇時間可以開
輸左兩個鐘就係兩個鐘

應該算有個初部結果了吧....41萬
除非明早山根唔開

13 山根涼羽(AKB48) 2,310,405 ( 6:39) 16,812,379(347,429)
14 石田千穂(STU48) 1,405,569 ( 3:01) 16,395,727(465,934)

都係踢山根去16名然後等千穂同佢決勝

這2位都危的,明早隨時唔知醒

沖侑果 中村舞

千穂時速66萬
如果聽朝過得到山根仲有得傾

土路今朝因為唔知醒又爆喊左一場
覺得應承左d飯指定左幾點開房但係遲左覺得自己好唔守信用
但明明佢已經捱左3個星期

基本上現在各打各,
幫人集火,隨時自己推死
係咪好現實呢

好想睇下之後嘅獎勵值唔值成員而家咁搏
真係辛苦到....

同時間留意左呢條撚樣好耐
呢樣撚樣唔係弱智就一定係鬼
由尋晚開始不停係showroom主post同STU主post叫人集火香穗
洗版洗到俾人屌
根本就係幫緊香穗招黑

香穗要外景長時間無得開肯定要輸

やわらか銀行 兵庫県 都係一樣啫

やわらか銀行-->非廣島係垃圾

轉貼

明天整個group都禁止會場配信

我有個預感我個ac好快會被人通報或者會被bam

貼吧見到,明早可能大家都要一早出發

rika關台了，提到說明天可能開不了，開也頂多開幾分鐘

隔壁福田也說到明天開不了很久，並且提到“明天整個group都禁止會場配信（應該是在名蛋彩排期間不讓開）”

如果明天8:00後不能開

沖,中村,土路生危險了

如果聽日係一早就rehearsal既話
咁全世界都係8~9點之後就會收隊
所以其實今晚個官方速報已經差唔多係塵埃落定

ＳＴＵ菅原早記／魚のことはまかせて

私はよく船釣りをしているので、魚のことは誰よりも詳しいと思っています。５０センチのマダイを釣り上げたこともあるんですよ。

最初のころはけっこう人見知りが激しかったのですが、１年たってたくさんの人と話せるようになりました。人前で話すのも苦手だったんですけど、ＭＣをさせていただいて、少しずつ慣れてきました。ＭＣも上達したと思います。シャイな私がこんなふうにできるようになったのも、メンバーのおかげだと思っています。

今回の総選挙で、ＳＴＵの知名度が全国区に広まってほしいと思います。私自身は、まずは１００位を目指します。ランクインしたいです！

ＳＴＵ兵頭葵／ピアノもクラリネットも耳コピも

私は楽器が得意です。ピアノを弾いたり、クラリネットを吹くことができます。耳にも自信があって、曲を聞くだけでしっかりコピーできるんですよ。瀬戸内７県ツアーでは、追加公演で初めてピアノの伴奏を披露することもできました。ツアーは初体験でしたけど、楽しさというものが分かった気がします。

この１年は、テレビ番組でリポーターをさせていただきました。台本や段取りを覚えることがすごく大変なんだと実感しました。

弱気になってしまうところがあるんですけど、今こそ頑張って根性を付けるときだと思っています。目標は１００位以内です。目標はいつも高く持っていたいので、頑張ります！

ＳＴＵ市岡愛弓／まつげの上につまようじ14本

まつげの上につまようじを乗せることができます。両目だと、今まで最高で合計１４本のつまようじを乗せることがあります。そして、いつもかなり前向きな性格です。

ＳＴＵ４８の瀬戸内７県ツアーは、初めてのツアーで、ＭＣやパフォーマンスのことをたくさん考え、成長できたと思います。１月の単独コンサートも、今までで１番規模が大きいライブだったので、やり終えて達成感がありました。

総選挙の目標は８０位です。８という数字が好きだし、そして、今度は世界選抜総選挙だから、世界中の人に「市岡愛弓」を知ってもらうチャンスという思いで臨みます。気まぐれで甘えるときは甘える、ネコのような私ですが、応援よろしくお願いします！

ＳＴＵ由良朱合／ゆら・あかりです 覚えてください

私の名前は「ゆら・あかり」です！ 漢字が難しく、なかなか読んでもらえないので、名前を覚えてもらいたいです。私のアピールポイントは、ほっぺのほくろ。押すと幸せになれるんですよ。あと、お好み焼きを焼けます。

ドラフト候補生として長期間、合宿に参加しました。アイドルの心構えを学び、人として成長できました。握手会にも参加させていただき、たくさんの方と触れ合ってお話させてもらえて、楽しかったです。初めての撮影では、レフ板のまぶしさを知り、「これがプロだ」と思いました。

目標は１００位です。ドラフト３期生として加入したばかりなので、まずはランクインを目指したいです。達成できたら、公約として宮島の弥山を登ります。

好似仲差陽菜就齊

我個名嗌極都嗌唔醒
最後一戰已經輸左起跑線度
由此可見之前日本仔講既沖舞不和跟本係9up
舞Q而家不停打電話嗌醒佢叫佢起身
明明而家彼此都係對手
邊個俾邊知過頭就會跌落17位深淵

日本8點
千穗未能超越山根
已經無法守住4個人都係16啦

而家得番美月開，其他人去哂邊

點樣可以睇到這些排名???

彩排啦

房入面揀event

thx

app或者網頁
入左房之後
有個今次event 既視窗仔
click入去
再click右上角貢獻度

thx~找到

明天除左總選,有無演唱會???
如有,有無直播??

朝早有con

日本時間10:30
BS 好似有直播至夜晚

睇現場,已取票

香港時間09:30有con
咁幾點開始總選舉?

支持個推衝擊新排位

日本時間1615
連埋成員登場同司儀9up我諗要再+1hr

舞q

最戲劇性最壞既結果
因為太好人叫醒郁果反而被人反超前

我地要相信女人既友情無咁脆弱

土路布 都係驚險晉級
福田

好慘
偏偏係同期out同期

公式CP/對手之中
W松井之間既友情一定係假既
彩迷路/櫻哈魯/奈子美久 我唔敢講
但STU 呢一pair就一定係真既
至少到而家都仲係

呢幾個月期間沖舞成日都會走去對方宿舍度過夜
沖mail又成日貼舞Q d畫
沖病左舞Q又會特登煲粥俾佢食
今朝SR完左沖即刻衝去舞Q度同佢道歉
而家望就望營運唔好真係咁殘忍齊頭整16人選拔啦
今日呢個咁戲劇性既結果已經令到日本仔開始留意沖舞呢一pair了

ＳＴＵ岩田陽菜／頭がパンクしそうなほど学んだ

目標は８０位です。スタートラインに立ちたいからです。私はライブなどでセンターを務めさせていただくことが多いのですが、いつも「本当に私がこの場所で良いのか、なぜ自分なんだろう」と考えてしまうので、総選挙で自分に自信を持てるようになりたいです。

この１年は、瀬戸内７県ツアー陸上公演で、初めて毎日のようにみなさんの顔を見て、パフォーマンスするということの楽しさを知ることができました。また、東京ドームシティでのコンサートでは、先輩たちの中に入ってのレッスンや、ＳＴＵの単独コンサートもあり、頭がパンクしそうにもなったけど、たくさんのことを学ぶことができました。この経験を生かして、さらに上を目指したいです。

只貼1-20

原link

同大家介紹番我女朋友

視聽數右邊3行是什麼數?

花音53小時
我投左幾日星就知一定入唔到前16...
之後日子都係輕鬆投星,有就投,無就睇

無料=星/50count/twitter share
願掛=符

由此可見福田已經燒左相當於總選票7000左右既票數

花音同楓下年就全面解禁
不過STU (如冇2期生的話)下年應該唔會咁癲架啦
一定係會要飯儲錢衝總選
今次千穗已經冇左相當於總選2000幾票
嚴重影響左總選成績

無料左手邊個行係乜?

留言數

花音咁都有成百萬符

係咪倒數50?

唔係
係真係打字留言既comment

留這數都計分
有好多人真係win無料同留言
fans多

燒到咁總選差營運覺得值咩

no
一個人留言過50次後就唔會再count分
所以先要每個鐘更新一次
咁第2個鐘就可以再留言+50分
之所以所有mb都咁強調要count
就係因為平時你做開CD-ROM就算唔同佢講野都好只要簡簡單單數1-50就可以送50分

如果個mb太活躍同飯太多野講都唔係好事
因為d飯會掛住留言 (每次留多過50就冇撚用) 而懶得集星同share

中村步加無料同留言好高分

完咗先知count係咁既意思

Green Flash

睇直播好多大叔大嬸

楓妹

石田bb一定要入

我老婆今日狀態唔錯

我細妹笑顏世界級

場唱會好似好悶

演唱會之後到而家楓妹已經炸左成10封mail
反觀我個名自從尋晚公佈左結果之後就一直都冇mail...

擦邊入

99位 千穗
果然SR event太傷啦

咁算好定唔好

有rank in已經唔錯

其實是圈外,只是營運強行加20個位

入到算係咁

石田 千穂
イシダ チホ

STU48 -

3/25 18:00立候補受付

5/30 速報結果：44位

開票結果：99位

公約
目標順位：100位
広島県大竹市（西端)から広島県大門町(東端)まで約135kmを自転車で走りながらレポートする

瀧野出埋場就可以收工

仆街啦
74

收工

完場

19,341票

瀧野由美子 6,615 (53位) >> 19,341 (74位)
石田千穂 7,409 (44位) >> 14,537 (99位)

千穗in SR now

希望下年再多2個

變左睇珠理奈同小栗表演

基本上只是廣島團
感覺其他6縣d人對STU無乜興趣
FANS群極少
不能在關東出現,而又非廣島籍成員自求多福

又唔一定
沖舞係岡山/愛媛出身

岡山/愛媛出身都無用啦,都好似無地源咁...
現在的電視節目都係廣島為主
係其他縣無乜露出機會,
7縣外成員....

得罪講句 得廣島節目都無咩用
得閒比佢地上下 akbingo 踩下場仲好啦

做乜?

有無下季都未知

似乎係指千穗...

完全唔明咩事

感覺好似話緊某member

篇野講緊乜??
已經刪左
自爆?

看到呢個可能係暗示千穗

史上最可怕的麻煩
from google translate

應該係出po條友唔撚記得轉返自己ac

點解咁諗？

下單係咪會雙c

唔使下單
今朝green flash已經雙C

響總選結果公佈期間post錯呢D野，感覺係講比member
希望我feel錯

白間

不過社員嘅話應該唔會嘅
就算特登用社員咁嘅字眼咁小心，但反而唔記得換ac
咁又太唔小心

中井中文春炮
可唔可以OUT撚左佢
俾福田第一同埋舞Q16

肥秋至愛

我福田

ske fans 喜好咁特殊

?

點解d人而加係showroom丟塔,有野奬?

拍得心愛幾好睇

有幾個STU mb準備開showroom

我老婆showroom入面冇喊到
係有少少唔開心咁

STU

remember聽日配信時間

有地元飯話千穗個總選公約踩單車好危險w

中指姬 係咪話同居
畢業讓返個SR第一比福田啦

原本中井挑STU機我都覺得冇乜野
但係中井上星期講左一番說話令我對佢極度反感

其實有無辦法將STU個隻GAME入面d圖取出來??

應該冇
有既話日本仔已經係咁貼圖啦

同埋好唔明白點解佢唔整埋研究生落去
1期生間唔中都會開showroom同飯一齊玩
D3研冇自己專屬冇得同飯玩

昨日演唱會有穿這個表演????
為何看不到

講左咩？

奈奈總選發言

奈解除兼任,29日STU卒業公演???

你係咪講緊showroom 堆comment?
果堆係地元飯既心聲而已

而家擺明係偷拍
mb都唔識搵鏡頭

岩岩好一分鐘前訓醒咗

發表了8月29

2單

真係2單

玩坂道果套？

你初選拔

痴孖根

心愛
みゆみゆ
舞Q
沖
みなみ
皓子
土路
福田
愛弓
美月
花音
千穗
奈奈
陽菜
楓

C: 由美琳

好唔意外嘅選拔
將d3果兩個加入去做得幾好

みゆみゆ企後排最邊邊位

咁樣公開處刑

我のんちゃん喊到

今日公報托7咩

記念相

仲要去握手

握手就正常schedule
但係公開處刑真係好撚on9

其實就咁公佈2單
之後先再公佈成員咪得囉
而家係完全唔考慮選拔以外既成員既感受

明明係一早決定左
點解唔可以下場公演先公佈 個場淨係出新選拔mb

就係因為要去握手仲搞D咁ge野

其實今日握手都係on9
成員跟本就未平伏到總選既心情
跟住仲要笑住同你講話我冇事

中井りか「イベントが終わったらもうshowroomやらない。クソすぎる。」

「課金ありのルールになってからショールーム嫌いになった」
「これが終わったらもう配信しない」
「ルールがクソ過ぎる」
「この時期に課金って何？ファンの人にどれだけ無理させればいいの？お金儲けのためだけじゃん」
「可哀想なのが学生メンバー。ファンの人が可哀想。課金してくださいって言ってるようなもんじゃん」
「学生メンバーこそこういうイベントで結果出したいと思ってるはずなのに、ハンデあり過ぎ」
「配信時間を学生と同じに制限しないと暇な大人が有利になる」
「こんなことばっかやってたらショールームの利用者が減ると思うよ」
「こういうことやってると自分が４８のファンだったら坂道に行くと思う」
「もうやらないと思うから見納めだと思って」
「LINELIVEやるわ。ケンカ売りに行くわ」
「ちゃんとやれば夢が叶う素敵なツールなのに誰がこんなルールにしたの？」
「インスタライブはダメ。NGTの運営がダメって言ってる」

簡單d講就係佢不滿SR個玩法
原本佢日日係SR度喊苦喊忽
我都覺得冇乜野，只係當佢壓力太大所以先係咁喊
但係玩到個event就來完先話討厭課金制度
阿哥
如果你唔係有T8飯同坂道飯係咁掉符俾你
你分分鐘已經俾福田過左頭啦
如果你係討厭課金既話點解唔一早講?
點解唔禁止d飯掉符?
總選都係課金遊戲架啦咁你又玩?

最得意就係話完左呢個event後唔再玩SR
但係講完呢番說話之後又係咁開SR容許d飯係咁掉符俾你

重有就係話不滿學生有限制時間
喂呢個係日本法律問題
你玩左三年SR都唔知係乜野一回事?
如果你係知既話咁你又唔限制自己
限制時間內一齊唔好上SR 夜晚唔好上
一齊同學生公平競爭?

佢講呢番說話跟本就係「我贏就贏左架喇」咁樣割禾青走人
好唔尊重個遊戲同埋有份參與過呢個遊戲既飯

最得意就係話完左呢個event後唔再玩SR
但係講完呢番說話之後又係咁開SR容許d飯係咁掉符俾你

狗到咁
條友係咪日日諗方法炎上 諗到傻左

對NGT 上至member 下至飯 都無咩好感

就算討厭中井rika呢條友，請不要討厭NGT

真係全團得佢一個係咁，其他全部好女仔黎 但佢唔知點解就係紅到，搞到街D人都覺得NGT#*($*%(%*()#

・2018年8月29日発売
STU48 2nd Single「タイトル未定」

価格：各￥1,574＋税
形態：CD＋DVD
[初回限定盤]
イベント参加券封入 ＊会場・開催日時未定
[通常盤]
生写真1種ランダム封入

＜Type A＞
【初回限定盤】品番：KIZM-90567～8
【通常盤】品番：KIZM-567～8
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「タイトル未定」
M-2「タイトル未定」
M-3「タイトル未定」
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)

DVD
１.M-1 Music Video
２.M-2 Music Video
３.特典映像予定

＜Type B＞
【初回限定盤】品番：KIZM-90569～70
【通常盤】品番：KIZM-569～70
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「タイトル未定」
M-2「タイトル未定」
M-3「タイトル未定」
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)

DVD
１.M-1 Music Video
２.M-2 Music Video
３.特典映像予定

＜Type C＞
【初回限定盤】品番：KIZM-90571～2
【通常盤】品番：KIZM-571～2
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「タイトル未定」
M-2「タイトル未定」
M-3「タイトル未定」
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)

DVD
１.M-1 Music Video
２.M-2 Music Video
３.特典映像予定

＜Type D＞
【初回限定盤】品番：KIZM-90573～4
【通常盤】品番：KIZM-573～4
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「タイトル未定」
M-2「タイトル未定」
M-3「タイトル未定」
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)

DVD
１.M-1 Music Video
２.M-2 Music Video
３.特典映像予定

＜劇場盤＞
価格:\1019+税
品番：NMAX-1305
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「タイトル未定」
M-2「タイトル未定」
M-3「タイトル未定」
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)

已經後悔緊今日去,除左我個推其他最想握都灰到

點解呢單好似貴咗

係喎，比53單貴

都係法官大人既問題

因為內含船票

暗闇唔係1,574＋税

暗闇唔係1,574＋税???

雖然係HKT FANS
都會買STU支持48G

之前係發售之後先買無察覺到
原價貴d但反而跌價最多

終於近距離見到玉米淋

設定一致

船長依家係咪改咗名做岡田55

係喎，唔講都唔記得個公約

未改,個名支旗仲叫岡田奈奈

寫作奈奈 讀作 gogo (55)?

應該要等過幾日官網改名開始,真子都好似玩過類似公約

真子果個係猜拳猜輸左俾娘娘被迫del小嶋個姓

累埋菜月

你地熟啲

一直都係話拎到第一先改
冇話過拎咩名改咩名

一路記錯個公約係目標順位第7開始改

再睇完總選成員出場視頻
對比ngt及其他團
stu 7縣箱推壞滅狀態 (歡呼聲小唔緊要,問題是只歡呼某些成員)

邊度有得睇返???

搞清楚兩樣野先
首先去睇總選既未必係6個團既飯都有去
比較接近場地既人一定會多
你搭一程新幹線由廣島到名古屋都要14000羊
來回一程已經夠你投30票啦
呢個亦都解釋左點解HKT出場果時都係咁細聲
SKE會特別大聲

其次就係STU仲係好新
我飯左48G成五年都只係識得哂SKE同STU既人
其他果4個團除左大TOP外有d我連個名係邊個團都分唔到
又唔識又唔係我推既團
我做乜要嗌佢個名?

所以某堆mb冇人嗌或者嗌得細聲唔出奇個喎

呢個真
以前睇下其他團d番都認到下人
而家難波榮軍博多d新人都只係識幾個

(歡呼聲小唔緊要,問題是只歡呼某些成員) <----是說現場的STU fans
NGT fans係全部成員歡呼

點樣分係咪STU fans?

點分?
女主叫每一位NGT 成員名時, ngt fans就歡呼應援
STU? 係有歡呼 (聲不大不要緊,無關重要,都聽到,但只係應援某些成員)

大佬呀
果度坐左成幾萬人
個場又大
細聲到收唔到唔出奇丫

講真呢樣真係同收音位置有關
有時去完公演或者有d con之後睇番
可能果陣明明聽到好大聲嘅call
但睇番果陣勁細聲甚至無咁
加上大場.....

千穗果個yeah 好QQ

最尾仲以為會被無視
好彩都比番千穗講野

今日大地震
好似全體成員都要自肅
避免開showroom同寫mail

楓妹有一封報平安mail

唔怪得のんちゃん明明每日至少4,5封
今日得一封

關事架咩

係現場睇
唔計海外團 STU係第一團出場
果時D人仲未識 一齊叫呢樣野
淨係到自己推席既member出黎 先會call自己個member
咁有d人既member特別多人推 所以變左好似你所講只係應援某d成員咁
係NGT開始左個個都鳩叫之後 後面其他團D人先開始跟
如果係ngt做第一個出場既團 佢地又發起左所有member都call
stu做第二個團出場 相信d人都會每個member都幫手call
至於點解stu做第一個團唔得 人地ngt就識自己發起
冇計的 stu始終係新團 新規多 人地話哂都係第4年既團 無論係箱推定飯對call既認識亦都多d

簡單d講
就係防止有呢d意外發生

禾珠試過311果排寫過個blog
話搭新幹線見到富士山
跟住就幻想火山爆發
俾人屌到仆街

福田最後都開左十幾分鐘 SR
好似仲有10日就將個咩每日idol 365日成就達成

佢嘅話寫呢d唔意外
睇呢兩日都知

仲有十日先嚟斷
比我都偷開
十五分鐘就搞掂嘅事

唉
隔離登個雄仔搞事

改名做瀨戶內海王子
又自稱係瀧野由美子老公

已經完全無睇隔離登
果邊仲有人 ？

佢真係好易認 仲易認過好孩子,但佢講既玉米淋水著圖係邊

都未有

要睇水著 睇返白間啦

白間同玉米淋唔同風格

玉米林好man

我想知佢個角色笑果時係咪都係えへへ

卍解

玉米淋個卍解唔知會係咩

我個名回復精神之後正左好多

我個推今日先係sr喊完黎
希望喊完之後會努力d

個po沉到咁底 伸tv 有熟肉未

無人吹奏

其實 福田 都有長腿

有時間我會貼多d佢地既相啦
整唔整埋每個成員介紹

Gchi 巴打

今日廣島電視台送左個用汽球砌出來既花牌俾由美琳同千穗
佢地兩個拆左個牌打包拎返屋企

佢地心諗
免費sr裝飾get！

講起裝飾
好多mb都好興掛d花呀poster呀
好有心思
唯獨係舞Q就掛佢d名作

去youtube睇咗一睇
係犀利
如果間房黑d可以拍恐怖片
不過咁先留到印象

凈係睇左Yumirin SR 佢拎左STU48
咁千穗拎左咩

地元飯想佢走？

地元飯不嬲都好抗拒兼任成員
重要係咁耐以來都冇乜參與過STU活動
但又掛名隊長同卡選拔位
如果係完全移籍過來淨係專注STU就唔同講法

同樣有d地元飯都好抗拒由美琳
入左AKB單曲選拔之後
呢半年以來工作都係偏向AKB果邊(單曲宣傳，仲有來緊新馬路學園)
少左時間上STU番組同埋陸上公演
佢地個諗法係
一個咁專注AKB既mb點解仲要霸住STU個C位？

兼任嚟講佢都算好搏命宣傳個團啦
個隊長就係比營運格硬塞埋嚟 都唔知幾時先肯換人

瀧野係東京增加曝光率好合理啫
個c都好難只係專注STU既番組同陸上公演

呢個咪就係問題所在
由美琳去東京增加曝光率
就係只係增加佢既曝光率
僅此而已
除非你係成個團都去東京就話者
如果只係一個人去東京
外人只會識得由美琳一個
慢慢地就會變成STU=瀧野由美子

我地呢d外人會覺得冇問題
但係對於地元飯或者其他成員既飯就會好抗拒呢d野

但連一個成員都唔識點知你團野,你得個官方twitter咁大把

奈奈都已經時不時提stu,連總選都開埋聲請大家睇,連開個ig名都加埋stu上去,事實上一開始搵個大top同指原黎幫手宣傳已經好重手,唔通搵個洗腳黎空降更好咩

佢最大問題係做隊長但係分唔到時間放落stu 佢自責得黎又做唔到d咩 地元飯又唔妥佢 營運放過佢未

咁都係專心做番本家一姐,爭取多點資料好過

其實我都唔明點解一定要有個前輩兼任
雖然我都知奈勾好比心機幫stu

做咪同柏木個隻奶掛,仲有一開始有個前輩咁出新聞起碼有個名係有人識?

可能方便有個前輩比佢地請教？
假設stu無前輩嘅話好難自己去問其他團嘅前輩
而家好似比個突破口比stu咁
至少算係自己人
加上船長又咁有責任心又照顧後輩

主要係要有個前輩帶後輩
其實真係唔一定要搵個好有人氣既成員來帶
本家營運又要將奈奈set做全團既ACE
所以佢好難俾到人地一個感覺係做緊奶媽
即使佢有幾上心STU都好

STU個5ch主post普遍都係覺得呢個兼任係“無必要”

至於由美琳個case
睇返之前d分團
SKE同NMB過去就係太集中同一個ACE
SKE都叫做好d
都仲有箱推肯推班知名度冇咁高既成員出來
NMB一冇左彩姐即刻仆哂街
HKT雖然而家冇資源冇劇場個個都覺得佢地唔掂
但係營運推成員果個節奏係做得幾好
唔會話企死一個center 2～3單就換一次
亦都唔會話櫻/はるぴ/指原 呢三個食哂所有資源

關彩姐咩事
做返C隻碟咪又係唔賣得

同柏木唔知做乜鳩要兼任NGT好似

個陣唔係浸完溫泉先順手去輪大米咩

set佢做ace都係因為佢近年個勢好 麻友畢業又空左ace出嚟先唯有比佢
分佢去STU個陣應該都係想佢做奶媽

咁事實上佢而家的確係8成時間AKB
2成時間STU
咁地元飯咪覺得佢係冇必要囉

奈奈自己好明顯都知成件事係矛盾
佢係本家ace 好難有時間去帶STU
但係而家解除兼任既話 佢責任心重又好難過自己個關
睇埋佢嚟緊2單個握手日程 一樣咁少既話應該差唔多解兼任了

營運要玩9佢
冇計

希望唔好死頂結果辛苦到又瞓低就好

無問過mb本人意見 無啦啦係生放送到比人宣布兼任做埋隊長呢件事實在太on9 佢個陣就話覺得兼任做唔到隊長 後尾比營運鬧完就收聲無再提起過

有件咁既事

今日個po 突然推得快左

船長宜家步步高升 做埋本家一姐 又肯幫手奶member 仲想點
班人又要有人carry 又要咁多聲氣
一陣營運癲起上黎扔多個成員黎長註公演
同參加廣島啲番組
原本班member 少緊個位仲慘

咪係,係忙學指原一早跳船都得啦

所以我咪話如果係完全移籍咪最好
"有人carry"不嬲都係營運一箱情願既決定
呢個係參考返當年指原帶HKT個模式
重有你話長註公演同參加廣島/瀨戶內d番組
我覺得d飯可能仲buy
因為咁樣真係俾人覺得佢係一個STU成員/promote緊瀨戶內

d地元飯針對佢兩個唔係針對佢地個“人”
而係針對佢地兩個係AKB/STU個比重

正如你睇香港電影
你都唔會gur一個外國人失驚無神走來爭影帝
或者一個長期係強國/外國拍戲既香港人返來爭影帝
你點都會係buy左香港人拍香港戲先
呢個就係本土意識

即使個演員幾落力幾辛苦都好
但係觀眾既本土意識一加左落去
就講乜都冇用

冇計
48G既分團唔同隔離團咁不分地域
48G d分團好著重地元
一提到地元就少不免有本土呢d麻煩野存在

轉話題啦
不如而家一人一個成員簡介/你所知/你對佢既印象
諗住整個template for 成員介紹
下個post用

個template我諗住係咁

相
名(片假名)
暱稱
出生地
成員簡介(呢個要靠大家，我一個人寫唔哂34個人既簡介 )

塩井日奈子 卒業

呢個係咪之前搞屎棍，爆stu無人權個個妹妹?

yes

佢畢業係好事

佢以前講嘅野都睇得出好高望遠
都覺得唔會留得耐
加上上次仲炎上埋

福田= 移動表情包 長腿 SKE真飯

楓妹最後一分鐘由第六升返上第一

上面果個係咩來

似係股票驚

係呀 股票驚

帽已綠

早兩三個星期前有一日STU 成班人係關東工作左成日
(東京派紙巾之前果日)
睇mail知道佢地係拍左成日野同埋話好曬 (戶外)
好大機會就係下星期播出既亻申運動會

D

完全唔似D

都有DD既

諗起之前果張睇到曬有墊果張

？

其實佢寫左D咩？

佢頭先玩表情包 gag
呢句係 "雖然仲未訓，但係同你冇野好講啦，早抖"

就黎爆post

原本twitter個post del咗，得番低清

30號日本時間20:00要決定船名

同之前傳言一樣
用SR投票決定

咁29號果晚公演仲會公佈d咩呢🤔
1單選拔連奈奈全部齊人

同埋而家d飯吹緊一樣野
我覺得都幾可行
時間亦吻合

就係2單會用船名來做title名
或者mv係船上拍
唯一唔可行就係水着mv

嚇鬼呀,屌你老味

薄荷朱古力

等星期六晚出左船名之後就開新po
整左開po template同埋成員資料
下個po可以擺首頁

留個名

巴打好波

我土路著住睡衣重要走入浴室

好sexy啊

中国電力CM新版本

官方 Twitter 成日貼百合圖 想點

船長方針

STU48 出張公演決定！

7月16日 大阪・松下IMPホール
7月23日・24日 NGT48劇場
7月26・27日 AKB48劇場
7月28・29日 SKE48劇場
8月4日 ニコファーレ
8月17日 NMB48劇場

抽到先算

福田 技術一流

【公演スケジュール】

●7月16日(月・祝) 大阪・松下IMPホール（詳細）

昼公演 開場13:00/開演13:30

夜公演 開場17:00/開演17:30

【出演メンバー】

＜7月16日(月・祝) 大阪・IMPホール＞

石田千穂・石田みなみ・磯貝花音・市岡愛弓・今村美月・岩田陽菜・甲斐心愛・門脇実優菜・新谷野々花・瀧野由美子・田中皓子・土路生優里・福田朱里・薮下楓・沖侑果・中村舞

※その他日程の出演メンバーにつきましては、後日STU48公式ホームページで発表いたします。

【チケット発売に関して】

■7月16日(月) 大阪・松下IMPホール

＜STU48 Mobile会員受付＞

受付期間：2018年6月29日(金)22:00～7月1日(日)23:59

（スマートフォンからアクセスいただけます）

＜チケット料金＞

前売 : 3,600円

※未就学児入場不可

呢個好似可以坐400-800人

lecture hall咁

除左新谷野々花外，其他都係二單選拔

果日初披都唔奇

得兩日抽到嘅話要還神

上面好過份 特登cut Yumirin 對腳出黎

5ch傳山本學性騷擾森香穗，被炎上

內容：
「お前は肌が白くて、派手で、AV女優みたいだよな」

twitter見到咋

但係佢響sr喊得好勁

睇定D先
如果真有其事
真係最好盡快炒7左山本咪撚煩

youtube已有，係佢響showroom上親口講

就係因為係showroom度講我先覺得有問題

如果件事係今日發生
今日係山口公演
佢返屋企(應該係廣島)再開SR講件事出來
相隔左幾個鐘
呢幾個鐘入面如果佢真係覺得係被騷擾被委屈
佢大可向營運投訴 或者報警處理

如果一個女仔真係覺得被騷擾
佢個反應應該係驚
同埋唔會敢周圍同人講
甚至會係匿埋一邊唔會見人
就算向上面投訴或者報警 都會盡量唔俾咁多人知
唔想其他人知佢係一個受害人

但係佢選擇係SR度爆出來
除非你同我講佢向營運投訴不果
冇哂辦法先至要公諸天下
否則我會覺得佢係另有目的
特登炒起個話題出來多過受到被騷擾後既委屈

日本仔係好口痕
亂9咁講野真係唔出奇
我亦都唔信48G 10幾年來從來冇發生過經理人/支配人口痕騷擾過其他mb
只係個嚴重程度去到幾多/ d mb有冇當係講笑就算

如果真有奇事
山本就好應該要謝罪辭退 唔好留手尾

山本幾撚時死全家

今晚 SR 講船名 +辭退山本啦

百合後花園

開始

食埋字

陽菜就快到時限要退場

有幾個名頹頹地 個人會揀未來號同七星或波丸

STU48号

投左せとまる
得第二

好hea

我覺得呢個最hea最頹最無誠意

但最穩陣最代表STU48

改呢個真心覺得連徵選都唔駛做雖然mb可能覺得呢個名有深層意義

新post

本來諗住新post title 登埋船名
不過都係算啦

改咩名都唔緊要
最緊要係出左2單日程

本身plan 9月尾10月頭去睇SKE 10周年con (而家1年只可以請一次長假 )
應該可以順便去埋

去新post講